【劇透集中討論區】 Shin-Evangelion 3.0+1.0 新世紀福音戰士 劇場版: 終 (5)

POST 1 :
POST 2 :
POST 3 :
POST 4:

劇透整理

EVA 新‧福音戰士劇場版：終 場刊

又有偷拍
今次係完整既火車站場

第三村：

明日香：

沙灘：

老豆13號機插老母初號機：13,1,2,3,4,5,6,7 EVA閃回

真希波救主角：8,9,10,11,12 EVA閃回

最尾：

等緊場刊完整版, 想睇機設。

又話發警告屌鳩人唔好up上twi
居然無比人del
反而貼吧del咗

香黨勿進

真治真係體貼, 送外賣送到屋企門口

好想聽返坂本真綾唱個首歌

唔知叫乜名?

趕住返去扑野

上個post有人話明日香自己彈走
睇呢到圖明顯係初號機伸手去彈

未上就5個po
名古屋有線改做綾波線

16歲唱First Love出道
18歲已經有一千萬總銷量

天才歌姬呢個朵你估流嘅咩

可惜冇得去日本

無諗過, 好細個已經聽過佢個名
原來咁後生

我麗

其實個喻意都幾好嘅
麗，薰，明日香喺哂對面月台，全部上哂車港九新界冇得避,象徵過去嘅嘢向相反方向溜走
真希波代表新嘅人事與未來
頸圈代表詛咒，真希波親手幫真嗣拆走埋

唔諗 CP問題嘅話，畫面上嘅表達都畫得好出腸下

最尾火車站個實景附近街道, 原來已經好頹
全日本鄉下地方都開始廢墟化
尤其係山口縣呢D 地方

tvb播鋼鍊個期係咁出佢come back to me個廣告

垃圾戲

如果係明日香自己彈既咪仲hurt 香香黨既心

好期待睇佢線稿、2D、3D、實境既變化

肯定之後會好多人去打卡

青波あおなみ變綾波あやなみ

要拆頸圈明明Q果陣薰都可以咁做啦

但係佢上橋啲人唔係話會通向對面咩

因為個名差一個字所以就改
個理由都幾鳩下

你咁講我覺得有d sad

對面月台成班舊人係度等緊車
火車臨開走前香香就用手遮住真治對眼, 問真治我係邊個
跟住就一鏡直落到最後, 真治只注視香香一個
兩個一齊手拖手跑走無回頭

正面得黎又有少少傷感
今次真係同過去訣別啦, 以後唔會再有eva

咁點解最尾火車站見到佢地都唔打個招呼嘅？

明明入裡宇宙個時無頸圈
送晒啲人走之後係海灘又突然多翻
真係玩鳩野

真嗣係咪M屬性

擺明特登
香香掛上去架, 要係真治面前再除一次

香香定波波
心諗ching又撚鳩香黨

以後唔會再有eva

errr難講

改一個字一年多幾萬人來潮聖，商機來架

仆街, 我已經打到亂撚晒

你咁講我覺得有d sad

對面月台成班舊人係度等緊車
火車臨開走前波波就用手遮住真治對眼, 問真治我係邊個
跟住就一鏡直落到最後, 真治只注視波波一個
兩個一齊手拖手跑走無回頭

正面得黎又有少少傷感
今次真係同過去訣別啦, 以後唔會再有eva

講真我作為零黨而家就有啲心動
但如果淨為咗睇個站坐過去來回真係貴到識飛
(小弟窮撚)
宇部新川嘅話我又ok近
但個站真係乜鳩都無
唔知遲啲會唔會有人係個站到cosplay拍片

一陣過幾年出remaster版tv
跟手由第一次就加真希波入去

打得太多亂撚晒
唔知自己想笑鳩香香定認真mode 讚波波

可能搵其他人再拍返14 年個故事

跟住就重新reboot

eva universe

如果佢係今次新4劇好似以前EOE咁
直接由TV24開始取代2526你話幾好
唉

eoe 其實幾癲，而家睇返幾鐘意
比較下，新劇場版無晒個種菱角

你呢個形容好貼切 屌
以前TV尺度相對比較大
而且睇完會令你覺得有遺憾
新版好圓滑 感覺上比較商業味重

序同破完全市場主導
q 唔知點解又想玩返以前咁，但係庵野都收晒火

想問真治見到明日香dss 嘔

跟住之後明日香就用紗布包住？唔再俾真治望到

如果係，其實明日香都幾溫柔

香港究竟幾時先上

かつての劇場版は、暴力的に「現実に帰れ」というメッセージを観客に叩きつけた。その衝撃を重く受け止めたうえで、私はアニメを見るのを止めなかった。むしろ、その経験によって、アニメという表現形式に対する執着を強く抱えたといっても過言ではない。そのパラドックスに対して明確な答えを出さないまま、現在まで生きてきた。オタクであることを止めなくとも、現実を生きられるはず。それを立証するために、ずっと必死だった。
新劇場版のメッセージは、「現実を生きよう」だと受け止めた。「帰れ」ではなく、「生きよう」。他人と向き合う痛みを引き受けて、ゆっくりとでも、自分の世界を広げること。アニメファンであること、オタクであることが問題なのではない。問題は、アニメであれ、なんであれ、何かに強く依存することによって、他者との関係をきちんと取り結べないことなのだ、と。

Q艦炮大戰 可能為將來走高達風舖路

你已經講晒

因為我睇返堆note好似無其他位提及

有無諗過因為嘔完係劍劍去抹地

最後月台有個背影
好似係得咁多
嚴格來講係打醬油

eva 最初個班fans 就係冰河期世代
即係悠長假期入面木村托哉畢業搵唔到工嗰個世代

呢班人就係而家日本社會最痛苦個班
你仲叫佢地面對現實

要高達風將anima動畫化就得大把機設用

再reboot 庵野可能都死左

屌你，笑撚左

大家撚狗技巧而家越黎越出神入化

咁我呢個香香黨死心啦

最初個班fans一早返晒工啦
可能仔女都唔知生咗幾多個
仲有咩好面對現實

如果同moyoko 離婚會唔會拍套真eva

真希波比人分屍定突然解除詛咒變咗60歲老死

睇完覺得個車站係個世界
上火車係輪回
真波冇上火車跑出左車站即係脫離個輪回
其他人上車繼續輪回

btw你地點睇新劇1234嘅畫風
覺唔覺好唔統一

我睇法無咁複雜
打破輪迴之後大家可以選擇自己人生嘅路，各奔前程，Happy End

火車到左
希波伸手叫真 2go
之後真起身希波好似有d疑惑
之後真佢帶希波跑左出去

其實本身希波個2go係唔係叫佢上車

4開始勁尖

真希波死左
真治變成科學家/XX司令
不惜一切手段，又利用個仔
又同其他女人扑野欺騙佢地感情利用佢地
目的為左見返真希波一面

呢個解釋正
我都奇怪點解真治要講多次走啦

薰做副司令
零變咗做lilith比真封印係地底
真用波整咗複製人用來擺零嘅靈魂
明日香同劍介生咗個女
但個女喜歡上真

果然係兩父子

開始下一輪無限輪迴

睇返真希波去救真治個幕

真希波跳落水，係水中同eva 道別
跟住浮返上黎既時候
就變左第一次同真治相遇時既格仔裙制服
有種重生既感覺

原來呢個係shin 海報個場景黎
估唔到

真嗣都係 原本著駕駛服
後來變咗校服

下巴

伏筆黎

睇完貼吧post問啲人鐘意邊個畫師嘅eva
走咗去睇日本仔反應
原來佢地都屌鳩Q作畫崩壞

想睇真人版多啲

你地班人唔做編劇嘥曬

可能大陸有人解讀點解下巴有鉤

見到有大陸人睇完終頂唔順剃咗光頭

上面幾段偷拍片都全部唔同畫風啦

好似話因為4集嘅作畫總監都唔同人

真 著老西做上班社畜好唔慣

日本係唔係返工一定著西裝

見工一定係 返工唔一定

OFFICE工既話除咗 Design類, 應該都要著老西

之後彈惣流去第3村同式波劍劍3P?

一句到尾，有link未？

世界已經冇eva
呢個唔會係自爆頸圈
好明顯係一個隱喻
頸圈係代表佢既枷鎖
童年陰影、心理缺陷、上eva既恐懼、對明日香既不捨、對劍介既妒忌⋯⋯等等
經過無數次輪迴
一次過解開晒

點解無人讚最尾嗰段航拍正嘅
我成日覺得「電影x航拍」成件事係幾振撼

點解13/1/2/3/4/5/6/7 果度插咗十幾下咁多嘅

有, 好鐘意
慢慢fade out 好似觀眾睇住佢地慢慢遠去咁說再見
好依依不捨

諗唔到有咩可以好過呢個end 架啦
乜野黨都係過眼雲煙, 捉緊眼前人

"估下我係邊個~?"
"大波索女"

NERV操控嘅Mark系列EVA都全部爆曬
好似爆左13下，唔知有無深意

13定14，可能我數錯
但係mari果邊8/9/10/11/12唔係插槍爆喎

證明今生已經係陌生人

無eva嘅新世界 變曬最熟悉的陌生人

估唔到陪你走到最後既，竟然係個只識左幾個月既人

我有個想法，好少可真嗣會咁一反常態咁有幹勁(諗唔到個terms)
咁真希波見到咁樣少少odd都唔出奇

點解真治會突然咁有幹勁？
不過擺脫左個痴撚線世界係人都開心既

搣甩咗個頸箍(舊世界)
仲唔精神哂？又有大波妹

無eva既世界(現實世界)定eva既世界開心啲

遲啲應該開番一堆Eva cafe 專門店
唔伯無野睇

eva 世界個個都痴撚線喎，正常人得鈴原劍劍班長幾個
身邊班女一個喪過一個

你睇真治離開後個樣精神到

eva 世界應該仲有呢個係正常人
你睇要幾多個綾波先搞掂到佢

日向伊吹同埋青木都算係正常人黎嘅
成套嘢除左佢識彈bass完全無刻畫過佢呢個人，求其逼佢補完

我覺得伊吹都唔係好正常

佢都係對律子嘅感情有些少超越左單純嘅憧憬啫對比成班咁扭曲嘅人唔算得係啲咩

開心梗係無eva啦

揸eva壓力大到，將所有人推向極限咁

青木CV係子安黎 但係個人根本冇乜戲份

對觀眾黎講有好啲
對真治黎講梗係無好啲啦
日日搵命博

不過真治係現實無變三失neet已經幾好

你唔講我都醒唔起係子安

今集律子博士好似無左情婦設定？

成個人都好正常

副司令好似都無寫佢暗戀碇唯

其實認得對面月台嘅係觀眾

真治可能只係坐係度等人嘅時候望下對面嘅人
當然，你話佢仲有些少前世記憶都仲得，
因為有頸圈
兩種講法都通

同埋如果佢有記憶
佢到最後一刻真治係掛住留意麗 or 薰

進一步打擊香黨

副司令有keep唯果啲相

暗戀設定應該仲有

我比數字巴帶壞咗

唯有當平行世界睇個心會舒服啲
識嘅幾個月嘅人嘅互動仲親密過識咗好耐嘅幾個人
唉

但佢係裡宇宙都補完晒解開晒心結唔係咩

點會無記憶
如果無記憶同真希波咁熟
仲可以答到佢同出擊前一樣嘅答案咪好怪

out fo 明日香呢個真係好衰
你不如月台唔好畫佢仲好

你謝話唔想劍劍幫真治抹地個度我笑左出聲

律子嘅話留意返佢枱面嗰兩隻貓嘅擺設，舊TV係黑白配，新劇場版係兩隻黑貓

如果今集配對長髮綾波同青葉一齊就好了, 激嬲埋綾波fans

接受唔到佢個短髮look, 好似變咗第二個人咁

今集頭個12 分鐘個解禁片
點解佢着左件保護suit, 外面仲要披件白袍

仲撚謎過戰艦識得飛天

我覺得最撚謎係nerf基地點樣飛天

末世點樣整咁多隻EVA
第十一使徒去咗邊, 邊個打
9,10,11,12同四戰艦的關係

有咁既技術點解當初打使徒打得咁辛苦

由q 開始唔知發生乜事，搞到序同破好on9

巴黎凍啊套suit保護啫無話保暖

係咪好想知呢
劇場版2.5你準備好課金未

一陣變eva特攝片

睇返劇透呢張圖真係感概萬千
放係未上映前邊個會估到個結局

無諗過會咁鐘意呢個ending
一路以為自己係明日香fans
原來自己最想睇到既係真治得到幸福
所以先會鐘意埋瑪莉

其實當初揀坂本真綾做聲優應該已經諗定左個結局
坂本真綾做邊套都係終極女主角
本來都唔係咁鐘意坂本真綾，尋晚係咁搵佢d 歌黎聽

d 4字頭EVA機體又勁又多,
明明係末世但反而以宜家兵力一次過打使徒3~10都贏到

咁可以係無eva嘅世界線佢同真希波熟
然後呢句野係真希波喺其他場合講嘅口頭襌

或者前世記憶留咗係真治潛意識，
令佢講番句野，
但佢已經唔記得其他輪迴嘅事

好似迴轉企鵝罐結局
himari明明係獨生女，但見到哥哥紙條仲識喊
但佢唔知自己點解喊咁

點解巴打唔肯接受到真治仲有舊記憶

EVA 新‧福音戰士劇場版：終 場刊

終於都搵齊

封面封底：

人物圖：

劇情圖：

用詞 List:

機體圖：

聲優採訪裡的一些插圖：

訪談

wow, 辛苦晒巴打

點解東二同班長個樣咁老

我上面話兩種講法都通
有記憶同無記憶都可以

我比較唔明係明明舊世界已經無晒eva
點解仲要去新世界

咁舊世界又玩爛晒
水同土地又污染晒
梗係reset好過

一開始巴黎作戰佢地咪有用碌假鳩還原返巴黎

咁都有排搞啦
同埋又唔知有冇其他副作用

唔敢面對劍劍明明掛

屌，其實擺明係庵野想表達乜鳩要回到現實，放低過去之類既撚屌野

佢自己放唔低

咪講到庵野咁偉大啦，明明就係溝唔到兩個女主角，
咁咪新劇場版創個老婆入去，補完自己個人生

補完佢自己既人生摧毀觀眾多年既認知

波波又唔錯喎

似逃避責任多啲
係舊世界搞完屎棍唔高興就成個推倒唔要

換左eva背景 冇人知真希波係新角色
咁個結局係完滿，
但宜家係賣情懷 安插個新角色 屌打之前嘅女主角

庵撚：你班傻仔咁多年以為明日香同零係女主角？？其實真正女主係真希波

無cp都無咁嬲

末世冇野做成日扑野, 搞到殘晒

睇日本d 傳聞好好笑
話庵野最鐘意date 女主角
以前追日高noriko, 後尾又追林原惠同宮村優子
全部食白果

後尾天降左個安野moyoko 俾佢
真希波個人設又咁多特點參考佢老婆
有咁既聯想真係好正常

集資自己拍返套真。劇場版
專門寫真嗣追零同明日香食白果啦屌

佢以前話想令eva變gundam系列咁
咁係可以再整多十個八個平行宇宙出黎嘅

已經有EVA可以做MS,
WUNDER呢d可以做MA

個基礎已經做好, 隨時可以發大嚟做。

anima唔係就係咁咩
佢想搞gundam其實直接開套新咪算
咁樣搞鳩我地

屌你
反正佢Q終入面好多eva量產無人坐都係咁打
人都可以唔洗要

屌
佢今集eva d 設計會唔會太求其
一係骷髏頭樣，一係就求其打個交叉算

仲話要學gundam

個交差原來係羅馬數字嚟

好撚現實，畫波波既人突然多左好多

明日香同綾波尾燈都見唔到

1果幅圖

咁撚多架睪丸發電機同陽電子炮

乜使徒都收皮啦

有冇人知點解會同貞本反面？
連佢老婆都係貞本介紹比佢
咁都可以反面

媒人利是太細封

正。。。正常吧

其實舊版果時d武器既設計
基地打雷天使果時d防禦武器
陽電子炮果d真係好型
Q開始冇曬呢d設計
變左無里頭使徒化 AT力場

13號機浮遊炮都識開at力場

雖然只係片段仔，但睇到眼濕濕

97年時庵野作得出真嗣對住明日香打飛機，呢一幕真係流芳百世

好撚Bulk

出anima動畫試下水溫, 睇下觀眾反應,
再remaster TV版吸新fans, 再改少少野為往後鋪路
然後開始慢慢擴大個IP, 動畫化同人又得, 搵人重新寫劇本又得,
等d觀眾習慣咗可以好似gundam唔同系列可以唔同世界觀之後, 到時就點玩點改都得啦...

連登仔真人
一拳一個劍介

想問你哋睇左嗰啲係咪全部喺日本住？
日本以外仲有咩辦法睇？ 有冇地方可以dl黎睇？ 應承之後上會再俾錢睇

標題叫得3.0+1.0，應該都係明喻「舊世界3.0」+「新世界1.0」並行

反而我比較想知EOE個明日香點算⋯⋯

除左幾位巴打係日本住緊睇左之外
我地都係睇文字同想像力鳩up

過幾日應該會有全片偷拍流出

舊五號機系列真係又勁又屈
一出場就識飛天又有專用武器同s2 機關
而家d eva 變左雜卒咁

我冇睇留言呀劇透post黎，仲開到post 5， 心諗乜有咁多住日本嘅手足架咩

睇返偷拍段片，EOE個明日香擰轉頭見到真希波後，一眨眼返去返eva13個駕駛倉，著住式波件褸，但雙眼冇事⋯⋯

係咪暗示真治將EOE個惣流丟包去左頂替式波、或將惣流同式波合體送返俾劍劍⋯⋯？[black][/black]

咁真治都好毒下
將個表白過既eoe 明日香送返俾劍劍
今次呢個明日香真係身心都十四歲

anyway, 其實我覺得只係真治“醫”返好明日香唧

兩隻黑貓即係點

其實我好好奇沙灘最後希波果句日文
意思係唔係 （我地會再會）？
唔係用 sayonanaさようなら
不過可能我諗多左

住日本嘅巴打，應該去晒日本討論區食緊花生
宜家好多日文劇情考察Blog同討論區post(5ch上面開到第460個討論post)認真討論劇情同設定
連登太多人睇文字劇透+腦內補完，加上一堆cp黨係到開戰，基本上無咩討論劇情

---

お達者で

其實即係byebye
似對方要出遠門，叫佢係另一個地方好好生活咁

不過呢句現實好僟好少有人會用
好舊派既講法

咁即係大家都等緊？

邊度討論去到460 幾咁犀利？

我聽錯左またあした

考察thread 應該由上幾套電影累積落黎先有咁多

5ch 要用chmate 睇
順序跟“勢い” 黎排先睇到最熱門係乜野
你睇成版而家都係ゴミクソthread(shin eva 垃圾食屎)就知
屌得幾撚勁

なるほど

我依兩日睇番TV version 發現兩個小細節，唔知同依家有無關係

1. 真嗣的藍眼眼神係舊TV version 係講我不會逃避

2. 庵野秀明其實覺得自己係詩人

Eva生物黎
呢個限制已經夠大
仲要上面有阿媽

可以會再做個漫畫版eoe
或者新tv版 一冇錢駛真係唔出奇
不過未必會再係庵野親自做

佢唔好再做，比fans 做啦

Lm

其實如果Rei 留咗喺初號機入面十四年 咁點解Q 出場嘅第二使徒會係佢個樣

唔算

點解會同eoe有關聯嘅
真希波出現開始我已經認為兩套作品冇關係

海灘個幕係eoe
加上佢地話有輪迴說

咁薰都無唱過

見carousell 188hkd有得訂場刊
有啲心郁郁不過唔識日文
又唔知未來有無中文版

薰男人來 大佬
好似得麗 香 美里有唱

where?

浜松市
天竜二俣駅

wow, 巴打忠實fans

本身真係為左轉車台去
去到發現好熟口面

始終冇人知庵野想點，
我理解輪迴 係冇上個輪迴記憶 真嗣亦唔會記得eoe嘅野，
今次輪迴嘅只有複製人式波出場，
所以我偏向最尾車站 真嗣同波波都冇之前記憶。

我深信惣流 同 真嗣係一對

我信有輪迴記憶
真嗣同薰傾計有一句講過「記得之前都試過好多次同薰你喺呢度咁樣傾計」

DLLM，香港幾撚時先上啊，好撚想入戲院睇啊

比較想知真希波係上幾個輪迴做緊乜

可能留係歐洲繼續研究或者試駕eva
無去日本

第二第三使徒都唔同咗，新劇場版先有機會出

諗起TV版4號機爆炸
係咪個個輪迴就係炸死咗佢

沙灘嗰個應該係式波嚟，最開頭明日香有句講話：「我瞓著咗？」有使徒之力之後佢唔使瞓唔使食，去到沙灘嗰度佢話自己瞓著咗，表示已經變返人類，同埋身體成長咗，解除咗EVA嘅呪縛。

輪迴記憶去到補完嗰陣，真嗣同薰應該有哂咁多次輪迴嘅記憶。

而每次輪迴明日香同真嗣都係愛恨糾纏，兩個都唔會互相理解。而今次輪迴都係，但最後有哂全部輪迴記憶嘅真嗣，佢嘅告白打破咗一直以嚟兩個嘅糾纏，終於互相理解。可能庵野覺得呢段關係都係EVA嘅呪縛嚟，所以就咁寫

我就係一個無車嘅on9
今日想去海邊行一半頂唔順
又無巴士又無電車
最後打電話叫的士

我尋日都有去海邊
大風吹到勁頭痛想死
冇車我一定唔會咁神心去啲咁唔方便嘅地方

睇完個ending 再睇返明日香沙灘個段個觀感唔同晒
發覺原來幾好笑

真治: 我都曾經鐘意過你架, 幫我問候下劍介~
波波突然出現: 姫、 お達者で～
跟住明日香就 咁醒左
好似有野都未講完就俾人落閘趕走咁

你兩公婆好似times up 咁趕走人

而家睇返以前波波成日公主公主咁叫明日香
其實係咪想潤鳩佢公主病架

有機

笑撚左

我瞓著咗？其實可以接番係EoE醫院醒番個part 都得？無乜頭緒

仲有去埋其他聖地巡迴?

反而覺得要訓覺嘅係惣流

式波……其實無乜心理陰影要補完
應該話佢係果14年自己成長咗搞掂咗

但惣流就從來無走出過陰影

佢破個時都33歲
仲有咩好補完
16>33>47前後加埋成31年

尋日main就係搖曳露營聖巡
弁天島赤鳥居
浜名湖
浜名湖佐久米駅
きみくら
御前崎

諗起呢張舊圖
我諗呢拍一套呢個應該都多人收貨過今次

真治寄生獸畫風

有張好似明日風抱住個仔

睇落好正，但群馬開車過去要5個鐘

一日去晒咁多地方

淨覺得佢設定越加越多
好多時懷疑佢加嘅純粹覺得好有型好中二
其實根本無打算整解釋/背景

式波細細個就同自己既複製人互相殘殺
咁細個就殺人
仲要係同自己一樣既複製人
仲要殺左好多個
都好難冇陰影

個堆乜鳩impact 似係唔識英文，又覺得呢幾個字好型先加落去

tv 版都無呢個問題

新幹線去到附近再租車
用返JR嘅rental car新幹線仲有得平

朝早8點出發
Nonstop咁去到5點

聽到都辛苦

話時話
序破Q都係叫eva新劇場版
但終係叫新eva劇場版
大家有沒咩睇法

我反而覺得佢係解埋之前啲蘇州屎
當年eva2將大部分謎團解左
但仲有啲未解
例如一開頭見到既綾波麗
佢似係想係新版將呢啲都解埋
不過最後都係要睇左先知
可能又留啲新謎團俾人無限討論

舊劇=eoe
新劇:序, 破, Q, shin

我咁寫算

覺得係想指呢集係成個eva系列嘅最後一集

佢係想兜返晒所有野
例如當年tv25、26
大家都知係冇錢先咁拍
Eoe先係真結局
但加左輪迴說
咁其實tv版都係真
只係另一個輪迴

應該係啦，真治同薰講係湖邊夕陽見過佢好多次

想問返上個post 明日香被劍劍NTR個張H圖係邊個畫師畫

我見最後一集叫新eva劇場版而唔係eva新劇場版
撚緊會唔會係直接出新eva呢個ip

見到有一種講法
真嗣昏迷個14年一直係初號機入面同麗一齊
麗黨精神勝利大法

睇完劇透唔係好接受到
都係漫畫版正路D

有無ching 去到果個最後火車站實境比我地感受下？

後日可能會去 打算唔出閘再坐返返去

巴打你係東京？

去到山口縣真係好遠

九州中部
星期2有野搞要去福岡
望下個站坐過去應該都唔算太遠

到時影相上黎分享下

x2
感謝ching

11使徒無出過

點解呢條youtube片仲沒del
youtube日本版權明明捉到好撚嚴

點可以無呢張真嗣大頭

完來插槍係連44A 44B 4444C都爆埋

我repeat 左真治呢個樣好多次
咁精神奕奕既真治係乜料
我有懷疑過係咪立花瀧走錯棚

可能過幾日就有全套片偷拍

走出eva 同父親壓力，又有得日日屌大希波，個世界自己set 自己做Elon musk 都得，仲唔精神

我睇返twitter條片

真希波呢到
屌喇星對白明明講緊多謝 8+9+10+11+12
但我停咗個一秒張圖係0號機

唔通真希波係輪迴的零扮？

日本有人講場刊石田彰個訪問
好似暗串話唔鐘意人為地急遽改變
有場刊既巴打可以睇下係咪真係咁講
可能聲優都覺得發展得太快

CP 黎講, 鶴卷和哉話要靠波波先可以破壞一切, 令真治突破到嘛
真治被動左幾十年, 好難想像真治會揀開後宮

可能貪方便唔記得cut 走返零號機個頭
要等bd 修正

9號機唔係同0號機一樣樣？

其實個身都錯咗
條腰應該有黑色
應該係貪方便直接用0號機再改少少
結果無改到

比小小希望我，我想明日香or零係最後女主角

唔係Q比真希波一槍爆頭嗰部咩

你睇場刊 九號條腰同盆骨都係黑色
但個一秒頭頂有綠波 盆骨係黃色 條腰個黑間都幼咗

我想象唔到真治如果陪住明日香/ 綾波, 仲可唔可以笑得咁開心

大波波出現係要破壞以前既eva好似一早已經有有呢個論調
但我冇諗過係做真嗣條女呢個方式 而且又係突然就拉埋左

老實講唔係話真嗣應該開後宮
但照前3部劇場黎去的話
明日香擺脫詛咒(死) 綾波麗全滅唔好再比人利用又唔駛比人鞭屍
對佢地黎講可能先係最幸福結局
既然真嗣又做神 可以任佢舞 reset晒同佢兩個保持距離 唔奇
(所以我覺得漫畫版個結局唔錯 選擇本身亦好真嗣)
麗同渚薰可以解釋成「做自己」自然行埋
但幫明日香安排埋伴侶 然後再加個遠處望一望scene 望晒兩條女就好撚奇怪
諗唔到一個理由真嗣要咁做

都唔係最後先爆發既
新版真嗣性格係唔同左
佢變左識打逆境波
序打第6使徒
流住眼淚爬去拎起支炮
破好艱辛咁救綾波
畫面表現佢全身皮膚爆開
呢類忍受痛苦 迎難而上既表現
舊版係冇

睇多次序破Q, Q真係感覺好差

所以輪迴的零(神)扮成真希波陪佢，當年EoE已到為神的零都為真嗣的願望而自爆

其實整體來講就係太短 好撚趕
但又短又趕情況下仲要加好撚多新元素
變咗小炒王咁
序幾正常
破搞完明日香又down一排 之後同一集又趕住救白麗
Q一開頭又down返 之後薰bb令佢振作返 結果同一集薰又死埋
之後終開頭又down返 今次到黑麗頂薰個位
之後真嗣就直接變咗超神模式

當年eoe因為零入咗lilith所以變大白麗
今次零明明係初號機入面但都照有大白麗
cls

係Q 頹左一集，又睇住薰爆頭
今集先振作到

你又講得啱，個劇情今次好難腦補，上次EoE或者漫畫都可以用Eva2解釋番大部分劇情，依家反而好似亂作咁收尾

其實係咪真治決定點樣reset?
定係佢地波波私奔去另一個無eva 既世界咋？

不過波波都可以失驚無神出現負宇宙同明日香say goodbye
可能波波都有份影響個結果，夾硬同真治一齊

真係唔好諗太多
可能導演都無諗過咁多bug

又唔係話冇既
只係舊版真嗣更鐘意去逃避 (逃避除左逃避責任 仲包括逃避現實同逃避思考)
但咁樣反而更似一個人

新版其實佢本質都係差唔多 但係相關刻畫少左既情況下
佢次次陷入低潮狀態比人個感覺都好撚ON9

呢一點

冇諗過 亦唔想諗
一陣eva從此又多一個世界線彈來彈去玩法
要係邊度用指定邊一支槍

舊版的自我對話係神來之筆，真實感十足，唔通個個都係基拉上身咩

舊版邊有
佢有邊一次既勇敢
係比得上破救綾波

比明日香打個時唔老黎
好神勇咁去叉明日香頸

睇見都痛但你岩破真係命都唔要

總之無eva 就唔駛諗咩槍啦

我prefer 兩個世界
想真治放低過去一切，離開舊事物重新開始

驚俾香黨屌呀嘛

跳落火山救明日香都算既

你估救東治佢地唔駛勇氣咩
再到後來初號機被封印個陣佢已經變左啦 係想出都出唔到咁解
eoe企圖救明日香咪咁樣爆發出黎
呢D描寫一路都有 當然係唔夠破救綾波咁壯烈 但絕對唔係冇

亦都係咁所以話舊版真嗣係真係有一條成長曲線係度
新劇場版相對平淡

屌你唔講我都唔記得有呢段
應該係件抗熱「衫」太樣衰自動隱藏左

呢個劇場版無左
當時破以為想走綾波線先會delete

Eoe佢救明日香？
當時佢坐係角落頭
就黎俾人爆頭都唔郁
美里救左佢
佢唔肯行
美里拖佢走
中埋鎗
再幫佢禁𨋢送佢去

去到佢上唔到初號機
咩方法都唔試就坐左係度
唯出手
佢先上去
上到去明日香已經收左皮
佢淨係9叫

成個過程
真係可以用”爆發”去形容佢企圖救明日香？

舊版佢既成長去到14使徒就冇
之後失去明日香、綾波、薰
佢就一直坐係度
乜都冇做過

老實講睇完漫畫個陣
我以為破Q會loop一兩轉然後填到漫畫結局
點知黎個咁既ending

你岩 岩岩挖返倉底出來睇
我發現我唔知點解記錯左第19話種完西瓜佢推14使徒落lift彈出去個幕係EOE

5ch果邊有無人講話片尾mark09A出咗bug?

唔掂 要翻睇先
人既記憶有時真係好有問題

呢個似係09+09A嘅混合體

我都係呢幾日搵返啲片段先記得咋

要足夠了解eva既故事
我諗真係要重睇tv版同漫畫

13+1
再加
0+2+3+04A+04B+04C+44A+44B+4444C+5+6+7
所以插13下無錯

話說有冇人覺得劍介大左有D似加持

上幾個po已經講緊劍介好重佬味

但加持jr個樣好似真嗣
啲人話係真嗣扑咗美里生

Kaji Jr 似大人版真嗣

你話舊世界反而仲有可能D
新劇場版真嗣同美里反而多左份家長/教育式感情
難D啦

可能加持年輕嗰陣都好似真嗣呢

EOE入面最後美里個kiss其實係代表乜
仲話返來之後會繼續埋
其實係想鼓勵真嗣活下去 定 點

「你條o靚仔最多都係點水式啜啜架姐 拿 姐姐教你咩叫打車輪
打贏返黎可以扑埋 唔好死呀」

認真唔9UP
其實冇乜特別含意 你當純粹一種祝福 仲要係臨死既最後祝福就可以
乜野大人kiss呢D都係吹水 冇理由同真嗣講話佢就黎死架
漫畫12卷有更清楚寫返當時美里對真嗣最後既教導
同埋掉grenade同歸於盡之後都係向加持對話

似38多啲喎

愈來愈覺得真係佢兩個配的話好合理
尤其明日香一直對加持有憧憬

28歲可以享受到14歲身體28歲心靈

第一次見廣東話版

呢個Ru都幾癲
Cos埋明日香嚟彈one last kiss

唔反了？

pan piano 先係正宗

日本人偏向早熟
28係咁真係唔出奇
14個時香港初中生應該仲係同小6差不多鳩樣
男嘅可能直情仲沒長高

大家到最後都會變劍介黨

舊劇美 明 麗3人戲份差不多 3個都有唱fly me to the moon
新版美啲戲份少撚到pk

Cos大波真理，真係有大波

十個有八個都唔係黎聽人彈乜

變埋wille之後好似變咗第二個人咁

？？『誰ーだ』
シンジ『胸の大きないい女』

大波希套格仔裙先係main dish
彈琴得個幾十秒

幾時整張真希波版
身體係14歲但心靈係28歲嘅明日香係無辦法拯救身心都係14歲嘅真嗣
只有身體係16歲但心靈係47嘅我先可以拯救明日香

打錯 最後應該係拯救真嗣
屌

律子好似沒乜變化
除咗少咗對源堂嘅感情外(?)

作為サクラ黨，對真希波無咩興趣

我由頭到尾最大意見係雙真CP姐
呢對我冇乜特別反感

鈴原櫻？

其實波波應該至少58 歲以上

破既候碇司令48 歲，到左終48+14=62

波波最多細司令兩三歲

係58 歲既心靈拯救14 歲既肉體

真嗣就爽
十幾歲既肉體
五十幾歲既技巧 仲要大波

係碇櫻

源堂同唯做研究個時遇到16歲嘅波
做得研究應該係23~26左右 相差7~10啵

我都係
不過而家當係庵野老狗對佢老婆致敬嘅作品咁睇
即刻覺得成件事舒服晒

屌，我係鐘意還曆波呀

還掂都47，不如set 夠佢六十啦

冬二係醫生 櫻都係？

下面個張圖

反波黨

月台個時咪有囉
一陣BD版個時我幫你係佢出閘個時加個長者卡嘅聲比你打飛機

長者卡

月台真治同波波其實係咪都大個左28 歲？

我想睇bd 補完28 歲既明日香個樣就真

又未至於要咁既
等返幾個月大家自行腦補完FF完成件事就會完整好多入得口

海灘個個其實係咪28香
定純粹又換咗個畫師
啲畫風成日轉如果遲啲一口氣連播睇
應該個官感會好撚怪

真嗣專屬醫療官

唔覺會緩和

得頭幾日係讚多，而家屌既聲越黎越多

沙灘香換左另一個人畫咁
直頭麻麻地

頭幾日大家個視線比人distract左

睇eva就係喜歡佢個種有缺陷 不完美
舊版主要想講豪豬理論 所以先設定咗at力場同最後補完融為一體
新版變咗睇真嗣成長嘅少年漫咁

頭幾日得罪左全eva 最大勢力既真治x明日香派
而家佢地開始慢慢接受現實

真正既批評而家先出現

正常啦
頭幾日情懷
之後D人開始認真探討

然後到FAN屎自行補完之後件事就會好好多了

幾時會有左膠LGBT出來批評點解薰唔可以坐正

破原本有呢一幕，後來cut 左
無諗過q 會咁樣出場

伊吹x律子線呢

其實一路都覺得紅白都唔岩真嗣
只係 真希波................

完全無咗

漫畫版最好架啦已經
如果可以加埋薰 零入ending相遇
就算係陌生人都好完美

第2張圖係咩事

波波會位其實薰做仲適合

不過市場可能都係想要個女角

post 錯

例如瑪莉爆eva果陣果幕09/09A點解會溝埋一齊

其實有少少難
舊版薰對真嗣推動作用唔大
新版薰就太過以真嗣為中心

其實真希波係幾岩
個問題係冇舖陳 邊個都死

之前場刊寫好似唔知邊個總監要求加新角色

我手多inbox新映問會唔會上，佢咁覆我

「你好，謝謝你的查詢！
我們未有以上電影的相關消息。

有關敝司發行的電影最新情報，請留意Facebook及NGi網站往後公布，謝謝。」

大月俊倫 好似係行政總監

波波個角色都出左十年
又有成三集劇情版俾佢發揮
但都仲係好格格不入eva 世界咁
全世界都以為波波只係用黎過場, 唱下歌出週邊咁
點知到最後突然變大贏家
呢個真係導演問題

聞到濃濃嘅金錢味道

yup, 本來只係商業考慮先增加既新角色
跟住就改左話要變成破壞eva 故事既關鍵人物

由結果黎睇佢係成功破壞左
劇情走向就...........

唔破壞其實根本塞唔到新角色落原本個故事

主要係佢設定上太完滿
而其他角色個個都有缺陷
所以拍埋一齊就格格不入
你睇終入面連sakura同粉毛都會出來崩潰狂叫
但真波好似從來無負量能嘅表現

其實可以塞入selee
或者比佢坐上傳說嘅4號機

記得好似幾原邦彥同庵野秀明個訪問有講過
綾波, 明日香同真治呢個三角關係已經好perfect
之後十幾年都無人超越到
根本加唔到其他人入去

而家庵野自己做返, 其實都超越唔到自己

仲要靠貞本漫畫黎交代背景
話波波係唯既stalker
不過咁樣即係代表描寫不足先要咁做

本來劇場版時間就唔充足
eva要文戲既關鍵配角又多 加多個真希波唔夠時間寫其實正常
仲要佢一開始有意帶D神秘感乜都唔交待

估唔到既係 剩係漫畫出一話番外就當交代左

記得睇過文章講話佢成個角色由外表設計已經係有心同其他角色同埋個世界觀格格不入
原設有好多專為佢設計嘅劇情比佢介紹出場
但庵野特登ban曬仲專揀啲"娘"橋同設定
句尾帶喵 送波餅 搵眼鏡嗰啲

唔會囉收檔啦劍仔

我覺得最失敗係人設唔夠吸引
就算格格不入，只要夠萌就大把人埋單

問題係個人設無重點
唯一重點可能係有眼鏡

已經第五串啦？
仲有咩好傾

淨係講劍香都可以講10串

佢鍾意過嘅人喺曬對面月台

大結局一樣可以分上下集出㗎啫

會覺得eva萌嘅人應該都唔會太like呢啲太正能量嘅角色

無諗過2年時間拍嘅Q仲好過9年時間拍嘅終

破先啱

美里嘅人設都性感同靚過佢

硬係覺得波嬸差啲……可能眼鏡要換過副

唔知岩唔岩
我唔敢講新劇場版真嗣對美里有冇戀愛情感
舊世界就肯定有 你剩係睇有咩人全裸問佢想唔想同我融為一體就知

吓吓都破千post,好撚癲

乜嚟？
5ch討論串？

雙葉嘅may(二次元裏）討論串

最後ending 都係明日看自己一個係月台
eoe表明哥道都無特別講咩。。。。

香香黨差唔多死得七七八八

否認-憤怒-討價還價-沮喪-接受

而家已經開始進入接受階段
前幾日仲有好多人講劍劍同香香係父女情
而家都消失晒啦
睇住戰友們一個個倒下

又撚

應該係單純相處最多嘅異性姐
我諗頂多叫憧憬
大白麗一開始都有分裂個大白薰出來
但LCL世界入面又無薰

認真，我睇5ch 同4chan 多
好多都無晒火

最記得有條友學明日香句對白講
“劍劍都六點鐘就起身做野, etc.”
跟住條thread 就收左皮

算啦告又告白過 結局又半開放式
我嘅黑麗 唉 又變橙汁
黑麗QQ過白麗咁多

TV版有一幕好隱晦
好似係加持死咗之後美里無啦啦夜晚打開真嗣房門,然後真嗣一口拒絕
美里行返出廳,連Penpen都唔理佢

說明美里有嘗試過喺真嗣身上搵慰藉
但真嗣咁啱好明白美里想點,識得拒絕返佢

我就認為3條女真嗣都有感情係度既
只不過冇1條佢敢行出個步姐

新劇場版就明確好多 美里完全被foul出局

都無篇幅啦
又要加真希波

美里唔止一次啦
佢沖完涼又圍住件浴巾去真嗣房
得閒無事又會走入去教細路/安慰佢
我記得有次係安慰定咩 楚河漢界都未過 真嗣就反射神經叫唔好

你諗下 呢個真嗣wo
不論邊個女 精神狀態點 有冇受傷 送上門佢都係拒絕架啦
對住醒唔到既明日香打飛機佢就識

其實咁樣對美里反而最好
雖然角色本身冇咁複雜 但陽光左 而且對佢算係完滿結局
但CUT左美里真嗣既部分真希波追唔返返黎

舊tv美里同真嗣是咪等同新劇劍介同香

舊真治似青春期既精神潔癖

唔敢諗

係
自從美里搭上返加持之後,連帶明日香脾氣都差埋,最後搞到自己,所以覺得大人好骯髒

以前寫呢d 心理描寫好好睇
青春期個陣對純愛既追求同潔癖
大個左再睇返eoe 個d 意識流對白發覺其實唔係鳩up

新劇場版無晒, 唔知係咪庵野結左婚個人安定左就寫唔出呢種對話

咁美里同加持本身都一pair嘅
又幾襯
真嗣明日香應該相當於大人見到小朋友幾好玩撚下佢咁

細個睇真係好多唔明
到而家諗返 其實都幾撚寫實

青春期個陣對純愛既追求同潔癖<<<好撚中肯
自己exactly就係咁
以前就真嗣 而家人大咗 應該係加持/東治/劍介個種諗法

當年TV咁震撼就係因為好表達出成人之後回望細個的種種回憶，肉食女 初戀感 父子情 人與人之間的距離，佢16集 20集 25-26集雖然因資金不足而做，但反而比倒觀眾機會反思自己

新劇場賣情懷呃錢，食屎啦庵野秀明，仆街冚家剷浪費左十幾年係度等你個結果，睇retake好過你十倍

成為加持個種半放棄又玩世不恭既人生態度
應該係好多男仔細個時既夢想

東治愛家庭愛親人其實先係主流男人既標準
人到三十，其實最羨慕係東治

睇左文字劇透
其實我期待真係入場睇劍介既劇情
佢直頭似一個排晒毒既加持
對朋友好，對後輩好，盡責，忠於自己既工作
照顧一個似戀人又似女兒既明日香
我真係做唔到佢十分一

得序破有情懷
Q終唔知做乜鳩

大個嘅劍東有好大部份應該都係為勢所逼
佢地除咗淨化咗個一忽仔之外邊到都去唔到
亦無咩娛樂可言

我比較葡萄源堂
個種豁出去放棄晒所有野為求一個結果
唔係人人做到

細個鐘意eva 營造個種神秘感同未來感
唔識得欣賞入面講既人際關係

大個左就相反，無乜再去理乜野考察

追新劇場版其實都係想解返eoe 個心結
接受唔到個世界得返真治同明日香
點知結果俾左個真希波你

好似去壽司咁，order 左omakase.
滿心期待，點知佢攞左碟T 骨出黎
其實都好食既，不過要調整下心態囉

我覺得可能呢d 就係成熟啦

接受到個環境改變左，適應佢同時又搵到個價值活下去

根本就係偏執狂精神病人

其我覺得EVA得加持係正常人，源堂就為咗自己女人連毀壞世界都在所不惜，不過佢自己都唔清楚碇唯真正既諗法

2個字總結就係 妥協
好似之前唔記得係咪你回覆
話庵野老狗拍新劇相比起舊時少咗好多菱角
應該都係呢幾年比商業沖刷完
所以整咗個happy ending出來

eoe有冇講唔記得
漫畫有清楚講明 只要有心所有橙汁都可以變返人 想就得

呢個世界做到大事完成到夢想既好多都係呢類人

唔好咁講 其實真嗣都正常 係懦弱左少少 同 缺乏自我認同 咁解
普通人範圍內啦

yup
所以好心佢就一係跟返破個風格
完全市場化，商業化路線
Q 咁樣不倫不類唔知似乜
終只係修修補補，求其俾個happy end 你

咁我唔想做呢類人啦

唔係個個人都適合做大事

我個心態都係細個睇完eoe 最後得番真嗣同明日香兩個覺得好sad , 跟住睇漫畫最後ending 就算重啟世界最後真嗣同明日香都會相見令我覺得新劇場版可以俾個同一意義既ending 我
點知佢最後都要整個半開放式ending玩鳩me

好簡單姐
目標明確 但仲有牽掛既人咪想做到佢咁囉
父母妻兒仲在生想平平安安既有邊個想學佢先得
到真係了無牽掛既人 點都係葡萄D身邊尚且有溫暖既人多過佢啦

我細個係覺得eoe幾浪漫
成個世界淨係2個人
有種你就是我的世界嘅感覺

細個睇TV版 D電車場景同尾兩集戲棚反而印象深
其他人鐘意打戲 自己鐘意呢D好似型D咁

到慢慢開始體會到刺蝟理論同心之壁先發現原來個D以前話鐘意 等自己自我感覺良好既scene真係精華黎

呢個係終極浪漫

不過我係平凡人
鐘意而家呢個做上班族既真治同波波多d

個時完全唔理解同明日香互相揸頸有幾浪漫
會諗 仆街喇要鬥殺到幾時

以前話鐘意 等自己自我感覺良好既scene
你指LCL世界入面啲女角幻影講個啲對白?

講緊TV版電車scene同25,26戲棚scene (唔知你有冇將25,26納入埋「LCL世界」啦)
唔係EOE

就你個D9UP扮探討哲學場景
唔係我點會咁多D冇睇仲記得麗同真嗣關於「我眼中既自我」同「他人眼中既自我」既對話

25,26好似又重覆左次

我細個只係鐘意EVA既戰鬥場面所以當時睇到2號機俾量產機食係好震撼同個ending 最後人類變哂LCL 好sad

我小學生個陣睇，屌你真係心靈創傷
三號機分屍
食使徒
二號機分屍
一個恐佈過一個

我都係小學個時睇，見到初號機暴走屠使徒真係好震撼
不過今次終我覺得庵野係當係自己最後一套負責既EVA咁搞，所以真係有D唔滿意佢搞個開放ending 出嚟

日屌夜屌

加持只係寫得佢好正面,同埋為接近真相而犧牲有加分
做雙重間諜又好,種瓜又好,新版主動帶班細路去海洋設施都好,
其實都係為自己做過嘅事贖罪

佢同美里正正就係一個在明一個在暗
越睇就越覺得舊版加上漫畫補完之後,大部分角色都好立體

見佢應行政總監要求加新角就知咩事
以前窮個時反而上到神檯
而家資金又有時間又有 反而不倫不類

呢個真嗣可以學大門大一拳打撚死使徒

似9號機黎

根本成人動畫黎，當年十半係亞視無警告就比小朋友睇

三週目，收返之前嘅回覆

> 想問真治見到明日香dss 嘔
> 跟住之後明日香就用紗布包住？唔再俾真治望到
之後明日香著返紅色戰鬥服先去見真嗣，收埋左個DSS係衫入面
但真治見到明日香嗰一瞬間，以為自己睇到DSS，再嘔多次
(個畫面得0.5秒，真係刻意睇先睇到)

> 如果係，其實明日香都幾溫柔
☑

撐住啊香香黨

又有新TV SPOT 15秒畫面

香香黨 靜哂了

明日香真係咁體貼
唔好氹我開心呀

btw, 巴打三本pamphlet 都無開?

呢個係得用語個張 廢的
真心開完睇完都唔撚明

諗住終係咁嘅結局，點知變撚左劍劍，屌你老味

無啊，無必要開

唔會咁快有啦
本身日本都推遲左兩次先上映，海外應該未有咁快部署

我係經歷左個個睇完eva
都要出篇論文吹奏個幾年

睇到頂唔順,on99咁
先唔再執著啲設定+劇情
去到Q更加覺得庵野都未必知自己想點
我仲諗咁多真係成個傻仔咁

睇'終'個心態
已經同我入場睇多啦A夢差唔多
劍明都好,希望完得好好睇睇啦

Lm 班友無錢又會彈出黎reboot/搞eva universe

好多劍劍

寫論文呢種風氣真係好撚on9
大陸人更加將佢發揚光大
我從來唔撚睇

其實大家最關心都係角色配對

原來係咁
唔怪得咁薄

唔知香港會唔會送

大佬唔該俾本真希波做封面既我啦

明明波波都有份着白色駕駛服架嘛

笑撚左

呢個先係真結局, 真治由劍劍手中保護香香

個時班on9吹到畫面有繃帶=束縛
Tv 隻雞蛋=重生定咩
仲分析埋一大堆同劇情無關嘅宗教符號
on9到差唔多十年我都仲記得

依家都係睇cp算，唔想諗咁多
劍明好Jeng
真治仲要煲老藕，笑死

舊劇啲量產機喺新劇變曬mark7/9/10/11/12?

舊劇對量產型嗰個戰鬥場面，應該新劇都超越唔到。嗰幕啲機體重量感太完美。

以為加個老婆化身新角色 作個新世界happy end 觀眾就會買賬,
收檔啦 都係輸畀舊作

兩把大劍對砍個種重量感真係好犀利
加埋明日香個樣打到扭曲晒
第一次睇個種緊張感廿年後都記得

作得空白14年 一對男女 兩個心理年齡一樣 好難相信冇一齊,

睇短片紅海個陣 明日香紅都面哂
真嗣夾埋波唔畀明日香講野 趕住彈佢走 編劇都痴線,
當bad end睇算

仲有嗰種絕望感，見到明日香就會諗起嗰幕

同埋好同意上面有巴打講，唔計終劇，序至Q啲人物冇咗近乎精神病嘅描寫

佢on9在既唔係粉絲服務向號嘅cp配good end
又唔似舊作咁題材尖銳劇情大膽
而家四不像咁
真係好似樓上講去食omakase比舊t-bone你

連我咁鐘意波波既都覺得好過份

明明睇Q, 明日香同真希波成對好拍檔咁架嘛

黎到沙灘，明日香都未黎得切回應就夾手夾腳彈走人

好鬼好笑

未上之前，我仲估可能有bbq end
而家咁鐘意折衷

四不象真係無講錯

但終裡面多左個好重要嘅角度，就係描寫一般人係eva世界點生存。

（你班仆街，中意就引發衝擊又滅世又補完）
個NERV司令明明職責係保護世界，點知佢目的係毀滅世界
可以開Eva嘅駕駛員個個都係神經病
坐住人類造出黎，用黎保護人類嘅EVA
但個個駕駛員都唔係為左保護人類而坐上eva

零係聽命令
真嗣為左能贏得父親的認同/救女人
明日香係為左忘記童年陰影

之後3衝死左大部分人，美里為首嘅正常人終於頂唔順
出黎創立WILLE，真正為左人類生存而戰鬥

===========

終裡面1個鐘頭寫第三村
講人類係朝不保暮個環境下掙扎求存
明明真嗣引發近三衝殺左咁多人嘅親人，但好多人依然感謝真嗣為人類做過嘅事
（真嗣句關鍵台詞：“點解大家對我咁溫柔”）

見到美里個仔，了解到美里同其他普通人承受住好多痛苦，但都希望可以努力活下去
見到黑波變橙汁前，話好想係到繼續生活落去
（明明黑波之前話無命令唔知點生存）
(PS. 村裡面好多小朋友/嬰兒/妊婦嘅畫面)

真嗣同明日香終於係為左保護人類而坐上Eva
(真嗣自願上Wunder被囚禁)

仲有d劇情衝突位：
一般人究竟係應該感謝駕駛員定痛恨駕駛員，仲可唔可以信任駕駛員
鈴原桜同北上開槍射真嗣，DSS頸圈都係講緊依件事

===========

我見#1個劇透寫左好多字，但根本表達唔到導演想表達嘅野
（我之前學過下電影分析，唔敢講自己明晒，但都算有認真睇過導演想講咩）
好多偷拍都只係睇結局個畫面
前幾個Post都有人唔明真嗣點解會突然成長左
覺得有d可惜

當然今次新劇場版個討論主題變左做生存/成長，同tv版之前討論嘅主題差別好大
CP黨亦未必接受到感情線嘅安排
但講到終係糞左咁又有d過分

最大個問題係呢度冇乜人有得睇套野 所以就唯有淨係討論cp

你計漏咗一點係
破同Q中間skip咗個14年
應該仲有次衝擊(加持犧牲個一次)
如果真係因為真嗣個次近三衝死咗咁多人
咁當年就係正佢隔離個啲美里律子應該第一個死喎
你諗下第二衝個時成個南極炸走咗
同埋你話重點變咗生存/成長 呢點我可以接受
但點解啲EVA量產滿到走 戰艦又飛又有AT力場
佢係生存/成長同科幻/機械人之間嘅把握好唔平衝
搞到四不像咁 篇幅又要短
做唔到好似高達個種真係戰爭feel 又可以睇到平民嘅生活
最大問題係設定改太多又唔比解釋
廁所天使其實舊版都有食 但一樣無三衝到
新版食咗突然就三衝

睇左好多日本文字劇透
不過都係諗住等流出睇晒成套先講

1#個劇透我無睇晒
唔係好頂得順大陸仔個種敍述

打算上網睇返序破Q
結果load到慢到pk
仲要有啲網最後少咁十零分鐘
而家死死氣下載緊
作為一個EVA粉
我到今日先知自己電腦原來一套EVA都無
略略都有回帶幾眼 序入面係咪有啲場景直接用返TV remaster
序同破入面個畫風有時都好大入出
Q之後就跟加明顯

破第10使徒食左綾波呀嘛
舊版都冇
而且只係近三衝
而唔係三衝
因為食左綾波仲未足夠條件

序
就算構圖動作完全一樣
都係重新畫

舊版已經係一直變畫風
同樣係早期比較圓滑
後期開始起角
最後偏少少真實

新版既畫風變化過程都係差唔多
肯定係刻意咁做

無槍都衝到喎 唔怪咩
我記得無論新舊嘅設定入面都好似一樣要用槍做儀式
eg : Q入面用2把槍 終入面就3把槍
最後仲要係天降6號機插停咗
支槍又無解話 6號機又無解話

衝擊既定義好闊
舊版二衝同三衝都唔同啦

槍既問題
要入場睇左先知
係咪最後都冇解釋

應該係 淨知係用戰艦條骨整 但好似無講條骨點來(日文苦手)
同個日文母語LV嘅大陸仔一齊睇
問佢講乜 佢話佢聽得明啲日文 但唔明講緊乜鳩

唔比你搶老公

有無Q同終嘅高清場刊設定集掃描圖打包

巴打咁樣講一講，再睇返EVA破片尾既Q預告，原本畫好一半既Q應該就係講呢次衝擊，睇唔返原本既Q真係好可惜，應該可以將新劇場版帶去另一個新層次

點都好，我個人認為就算原版Q同311後Q，本身結局篇既方向都係定好左

用破片尾既Q預告同今集的對白腦補，係加持犧牲自己阻止第三次衝擊之後，聯合國應該捉曬Nerv 班人去航空母艦隔離，之後碇元渡同副司令成功出走重建左Nerv，而聯合國同舊Nerv 人合作，出黎同碇元渡打

薰有一個鏡頭係見Seeke四個大佬，個人推斷係薰之前騙左Seele，而Seele覺得成功之時薰一次過殺曬Seele 班人後再同碇元渡合作

咁就過左14年

呢個版本立體好多，令人好期待結局同司令既大戰

第三次衝擊應該係6號機入最終教條同LILITH引發? (預告有6號落地底)
睇返Q佢地13號機入去個時6號機係LILITH入面 而且變咗12使徒
但問題來了 6號機應該係薰開入去 定點
如果係咁係薰揸6號落去 咁即佢係幫SELEE走入去?
但點解Q入面薰又會係源堂個邊出現
既然佢用6號機落去唔得 但又開多次13號落去

dl完序嘅記錄全集發覺入面係無角色設定 屌咗一聲
再睇埋破個個 人物設定嘅薰 同實際上畫面出現個薰又唔一樣樣
心諗做乜撚

真係迷，如果佢願意比劇本出黎就好了

我比較接受e個輪回有兩個薰嘅講法

破尾嘅薰同mark 6入咗去最終教條插槍，然後就一直喺mark 6入面冇出過黎
薰係第一使徙，但係mark 6斬頭嘅時候就變咗第13使徙
本來嘅第一使徒（破薰）連同第12使徒被發現，證明q薰唔係第一使徒，然之前嘅使徙數到第12，所以q薰就變咗13
亦都解釋到點解薰唔知到兩把都係朗基奴斯之槍，好似比人伏咗咁

睇完你咁講，我先開始明薰佢嘅由來係咩， 我睇咗q咁多次都唔明佢點解知佢自己變咗十三使徒同埋佢嘅目的係咩。。。

信任問題係一個好值得探討既地方
但我相信任何一個稍為有D人生經歷既人都唔會認為經歷過pilot所經歷既野既人能夠真心為左人類而上eva
何況佢地仲要經歷過近3衝 仲要咁大愛 冇乜可能

能夠保護到自己僅有重視既同伴 就算係單方面既善意
已經係一個人微小既力量做到既野入面算係比較多架啦 邊個得鳩閒保護全人類上eva

點先衝到呢樣野冇乜意思
佢話衝到就衝到架啦

宇多田光啲歌好撚好聽

序破個薰完全搞唔掂
整咗容靚仔曬

終於有一個詳細少少嘅內容描述幾乎5個post都唔係講套戲嘅主題

Copyright claim洗咗lu

Loop咗好撚多次

how about香香
破同Q版都有唔細分別下
Q同終就一樣樣

我薰世界第一

破嘅作畫好撚靚喎
Q啲畫風我接受唔到

btw破嗰陣UCC廣告個制服明日香真係好靚

this? 唔知邊個畫

呢個有啲貞本feel

呢個就本田雄

破既明日香係最靚

唔怪得明明個集主角係綾波, 明日香都可以人氣第一位

其實齋講篇幅
寫3個人係岩岩好：麗 香 薰

即然個flow係跟TV，薰都係照樣之後先出黎英雄救美
咁第3集主場一定係薰
然後第4集埋尾

真希波真係唔多夠篇幅
係終章出之前，連東二個妹都多人留意過佢

香港幾時有

貞本畫既人設圖真係無得輸

Q開始作畫入面無咗佢個名
角色設定仲係佢但最後出來實物無忽似佢嘅風格

掛名啫可能
拍戲好多時都係咁

但其實漫畫版前後分別都好大下
最初個時畫風好清澀
去到越後就變到勁靚

所以個問題咪係度
你要比佢做贏家都要舖排下先得架

大佬
中間畫左成廿年 想唔進步都唔得啦

想睇黑波種田，香港幾時先上映

司令得米了

本田雄個畫風變化仲大
舊tv變到Q終

要靠咁樣腦補，其實直接出Q舊version 咪仲好

好似係用返TV版分鏡原畫再「重畫」，所以動作同時間好似係一樣，但認真睇係重畫過⋯⋯

好記得當年又叫重製嘅電影仲有Z Gundam首部曲，富野光頭純粹拎返88年啲畫面高清(!?)執色就餵俾你食。
（新畫面向預告睇晒⋯⋯）

到Eva《序》上影，開場夜光初號機個段已經吊打富野Z gundam「重製」嘅定義⋯⋯

屌，真係食屎啦z

好彩無入場睇，夠膽攞三十年前既片cut 埋做電影

有冇對比圖

今日先去戲院睇

有一種好唔想佢完嘅感覺
由細個睇cable 97版，到中小學翻睇四五次
之後序破Q又睇4 5次

好似陪住我大嘅嘢完咗

之後經過donki買咗二號機metalbuild

如果唔係有武肺，我應該已經飛左去日本睇

成個禮拜仲未有流出

屌你個變化大到

松原秀典係最靚
點解Q 唔用佢

本田雄我覺得插畫還好 辦認度幾高
但變做動畫就好怪

巴打住係日本咁幸福

好鐘意二號機？

係,最鍾意就係2號機
小時候最愛,零號八號都OK,初號細個都鍾意,越大越唔鍾意

細個睇TV版好憎一個大眼版既明日香，真係好樣衰
原來全部都係河口俊夫畫⋯⋯
⋯⋯嚟呃飯食架？

日本donki？
我都想買2號機，用雙刀好撚型
如果出6號仲正

6號個配色係咁多部入面我最鍾意....
無諗過得咁少鏡頭 屌

出咗5分鐘都冇⋯⋯
但成個設計好正
個頭有少少似機動警察隻英格倫
遲啲出RG應該會買

日本DONKI呀,好似初號機都有,但算了冇錢

n年前買過一盒PG初號機
佢入面係要用軟膠套落個身同四肢到摸擬個種人體感
我記得勁難套定唔知剪爛定點 最後我頂唔順砌一半都無掉撚咗
改觀咗我對PG嘅認知

PG都仲好⋯⋯
隻第3使徒模型都係咁，套骨塞入去時隨時斷⋯⋯
但宜家變咗神物

序同破主軸都同tv相似
Q開始個故事主調唔同曬用唔同風格作畫我覺得幾合理

第三使徒MG 個部?
嘩好多年前喎

果堆系列其實好撚正,
果時買左13使徒,一機兩用可以當埋三號機玩

但全部俾細路仔既我玩斷晒D手之後掉晒
記得果時係全部機買晒除左4號,量產,同使徒

Q完全變咗傭兵feel
冇咗普通女仔嘅感覺

其實係LMHG咋

斷裂感有啲大
我個人就覺得新版入面各有各特色
但作為四部曲起碼統一少少

有無其他人嘅對比圖

下原來序破個薰係貞薰嚟㗎

貞版比較受feel
雄版攻啲

松原最靚
點解之後飛起咗佢

貞本義行而家都畫唔返以前個feel 啦

原來gay薰所有嘅無敵分鏡都係摩砂雪創造出來

佢之前嘅薰都係個個不同

因為tv 版薰剩係出得一話，咪剩係得摩砂雪囉

認真再睇咗睇
摩砂雪畫個啲係咪death&rebirth入面個啲重製鏡頭?
eg(麗張微笑取代咗重田智個張 仲有明日香瞓浴缸個張好似24定25話?)

大多數畫家都係一直轉畫風
Eva前後經過左二十年
唔變先奇

我睇netflix 版唔識分

睇返eva漫畫最後一本,貞本啲畫超靚 都成10年囉

netflix版cut晒fly me to the moon
on9到震

香港會唔會上

我估最快都要9月

鬼滅香港同日本差唔多同步上

eva 都唔知要等幾耐

應該唔關Netflix問題
某一個DVD版本片尾係咁樣

河口俊夫版阿麗，好撚樣衰

用vpn睇日本netflix，依然係fly me to the moon
可能係版權問題？

應該係

vpn 左去日本先發現原來咁多卡通片睇，仲有好多係同電視台同步

係咪每集ed嘅fly me to the moon都係唔同版本?
最初版好似係每一集都唔同人唱

DL咗幾個合集入面嘅Q都係唔同畫面大細
一係就睇到一半字幕唔同步 好煩

台灣之前鬼滅偷拍嚴重
搞到日本之後唔再搞同步上

死海文書

南海冰層下有未知生物

係咪準備第二次衝擊

係，有時就係幾個合唱或者唔同remix咁樣

但唔係正正唔係做同步先唔使偷拍咩
好多人睇完劇透直頭棄坑

去大陸網/日本YOUTUBE直接買黎睇

不過YOUTUBE冇字幕純粹畫質比較好

用香港嘅帳戶連日本vpn都得？

唔係隻隻得

我用surfshark

nordvpn得唔得？

未試過

究竟現實既死海文書內容係講咩
ps.唔係耶撚

以斯帖記以外舊約全書+次經

「アダム」

Q最後地底升起個舊螺絲狀物體係乜
是咪又無解畫

次經先重點，因為現代聖經太多更改

快d 流出又好乜都好啦，而家又飛唔到去日本

無得睇真係乜都無得講

睇住d 人笑鳩真真同波波係狗男女，又話乜野呢個係達者end

好好笑但未睇又無得駁佢地

拍就肯定拍咗
無理由咁耐都未有人忍唔住放上網...
個個都咁忍得靜係小圈子睇....

次經都唔少改過
有部分次經都曾經係文字版聖經入面
係後來揀下揀下剔除左

生肉你地啃得落咩
啲專用名詞深到

個d 字自動skip

聽得明對話就算

放完實有字幕組接架啦....

有seed未？

九成冇中字....有片都冇用

冇人了 等我推下先
大家灰到唔講嘢

咁樣完梗係灰啦屌
中央指派ENDING屌喇星

都未有片睇
有片睇先有得講
日日係度等流出

未睇講唔到
見網友對ending 既批評, 搞到我都有少少動搖

流出未
中國人呢?

咁你總有睇前3集掛
轉貼一個大陸人睇法 個人覺得幾中肯

如果把真希波戲份全部換成明日香的話，那結局就一點疑問也不會有，但如果是前面不變只有結局換成明日香的話也還是開放性結局，但觀眾會舒服很多...畢竟這部問題還是那幾個，漫畫也開放性結局就沒見群眾火氣這麽大。
去知乎看了下，不少人說的挺對的，其實eva這種老番不少人不是什麽cp廚而是角色粉多一點，而這種超長線主角團又關系密切的很容易變成全員粉，簡單說就是希望主角團角色都幸福，誰和誰一起不是重點問題，開放性結局大家想象也行，如果真是這樣估計終完結一周這網上早就各種同人文滿天飛而不是炎上破防一篇同人沒有了。
但插了個外人進來就完全變味了，尤其是這個人直接機械降神加導致原角色有ooc的風險就更嚴重。

我都認同
大家都係角色粉

趁尋日得閒重溫返Q
你老闆，知道個結局再睇Q 真係好大獲

連我呢個波波黨都開始覺得真希波好似處心積慮黎搶男人既狐狸精咁

我而家好想睇終既中段係點樣寫佢地

開場巴黎係真希波solo
之後中間種田就明日香 黑麗 真 劍
直到佢地返wunder後波先出返場
但對白量可能仲少過美里 粉毛 櫻
之後打咗陣架就開始入裡宇宙 開始補完眾人 源堂 香 麗 薰
波再出場個時已經係海灘個一幕
然後就一齊跑出月台
心諗戲份會唔會太撚少 作為一個ending嘅主角之一

等上畫再傾啦，都唔知幾時

個真嗣封面CD終於出貨

先唔講真希波個背景設定

其實我覺得最大問題係Q 入面
寫到真希波成個LAS 應援團咁
私底下成日笑明日香好掛住真治，鬧真治其實係好想佢一面etc.
最後救真治時又話“係男人就去救公主啦”

正路你都會覺得係行明日香線
真希波係黎輔助既邱比特型角色

點知去到終會突然twisted

最大獲一點係睇破同Q 先留意到
真希波係明日香面前就ワンコくん、ワンコくん咁稱呼真治
黎到終呢一集
真希波同真治私底下就情深款款嗲晒聲咁叫佢“真治君~”

屌，完全係女人最憎個種狐狸精格黎
不過男人最鐘意就係呢種女人
無計

但有時我又會諗
係咪因為我地睇過TV EOE 漫畫所以先入為主
如果單以獨立集品來計
淨睇過新4集嘅人會唔會覺得其真ending都ok
但我諗佢地睇完預告同中間14空白應該會屌晒鬼
庵野流嘅謎語人系列 我是誰 我在哪 我要幹什麼

係好易混淆啲劇情
我依家由tv版開始睇返
見到好多人討論時係記錯劇情
要盡量睇得明
真係要重睇

唔好講笑
普通觀眾ignore 晒中間睇唔明個d 應該會覺得幾完滿
我就咁睇個ending 都覺得好正

個ending 幾有畫面呀
舊人就係對面月台上車駛向另一方向
呢邊就緊握有情人咁離開車站

但咁唔得架
我地睇左廿幾年啦, 中間個轉折咁突然就完左

啱啱收到了

亦有人咁解讀月台個到
首先遠鏡對面月台3人組
之後focus落麗薰到
突然切換一個白鴿飛嘅鏡頭
之後再睇返對面月台已經無人
就好似序同TV版第1集真嗣落係電話亭個幕
見到麗嘅身影 之後白鴿鏡頭完麗消失咗
代表佢接下都會同麗相遇

話時話
我睇過有日本仔分析ending 真治同波波其實係去見家長

當時好明顯係非通勤時段
但真治同波波係着緊老西同OL 裝
山口縣宇部新川係鄉下地方
兩個適婚年齡男女着到咁正式返老家
通常就係返去見家長報告婚訊

只計幅嘢2200yen 都抵屌

會唔會拆黎聽?

上次位巴打話要五舊水運費?

日森直送￥850運費咋喎

上次邊位巴打amazon買成4xx運

送國外免稅 ￥2000，另加￥850運費

美森呀？買figure都唔駛400運費啦

買嗰陣慣手勢用集運買

youtube 段片剷左睇唔返

有白鴿咩？
麗同薰個定鏡好快就俾架火車到站擋住左
跟住真希波就遮住真治對眼

集運平幾多？

FF

一磅$2x

印象中個分鏡係咁
月台3人組
focus落麗薰
火車入站透過火車窗見到麗薰
白鴿飛
同再上一格畫面一樣係透過火車窗但無咗人影
之後遮眼

不過集運好似無得扣稅

無印象

原來表達左咁多野

原來廿年前明日香已經係人氣第一，綾波只排第五

仲以為第一係綾波

劍劍第十八位

薰先最勁
你要諗 佢TV得一集有出場
仲要當年LGBT相對無而家咁大眾接受度高

其實我細個睇既時候完全唔覺得薰同真治係有路

只覺得係普通frd 黎

我剩係掛住睇美里小姐

LGBT來講，日本一向都領先世界，星矢已經有阿𣊬/阿布羅狄呢啲角色

綜藝重有一大班男大姐

可唔可以問下邊到有得睇唔介意比錢 但係唔識聽日文

淨係記得佢磅出嚟話9kg重

有就唔駛咁煩啦

不嬲EVA考察時間多過播影時間㗎啦
新劇2個半鐘，分分鐘要14年時間考察

咁點解仲要戴住DSS?

其實日本人都明唔曬，所以先要入場送張用語表
宜家直程要上字幕版

如果家長唔同意就炸死佢

其實應該係為將來出DSS頸帶嘅周邊舖路

而家睇完終睇返EOE 覺得EOE直白易明好多

碇真嗣：我不清楚，我不太明白什麼是現實
綾波麗：你無法正確把握他人的現實與自己的真實之間的鴻溝吧
碇真嗣：我不知道幸福究竟在哪兒
綾波麗：只有在夢中才能找到幸福吧碇真嗣：所以這不是現實，而是沒有任何人的世界
綾波麗：對，是夢
碇真嗣：所以，我也不存在於這裡
綾波麗：你只是在編造能讓自己安心的藉口，以此對現實進行報復
碇真嗣：難道不行嗎
綾波麗：你是在虛幻之中逃避現實吧
碇真嗣：不能做只有我一個人的夢嗎？
綾波麗：這並不是夢，只是以此來補償現實而已
碇真嗣：那我的夢在哪兒？
綾波麗：那是現實的延續
碇真嗣：那我的現實在哪兒？
綾波麗：那是夢的終結

就算劇情全部唔改,淨係個尾係明日香,畀人嘅感覺都會係明日香END
我覺得佢反而係因為想做OPEN END 先特登揀真希波最尾出現,而前面又唔加太多交流畀真嗣同真希波

當年呢段佢仲特登拍真實場境出黎

庵野真係才華枯竭啦

已經寫唔出呢d 對話，而家有錢又唔憂做

得返想撚鳩fans 既惡意

咁都仲有得係open end?

我覺得睇你點睇OPEN END 嘅定義
如果佢想寫死,想大部分人都得出同一結論,咁佢係Q開始加真希波同真嗣嘅交流就可以引導到更多人覺得係真希波END,佢而家咁寫搞到有D人直觀覺得係真希波END,有D人就因為劇情嘅走向覺得唔係,我覺得咁已經算係達成左OPEN END

我覺得你諗得佢太美好
而家係中途殺出個真希波end, 前面又無鋪排過就真

真係想玩open end 就好心唔好寫劍明啦

似係因為太多錢 老婆又得手 所以先咁
當年似係又窮又無女
先寫到呢啲級數出來
“Hard times create strong men, strong men create good times, good times create weak men, and weak men create hard times.”

我都有同感
漫畫其實咪又係open end
但都有明日香
就算換做薰/麗都唔會比人覺得鎖死CP
因為佢地無晒記憶重新相遇
但終個結局明顯真真都好熟 似係有記憶

其實我唔係想讚佢,我唔係好接受到佢咁砌
什至連劍明條線我都覺得佢係想壓住D人唔想大家偏向覺得係真嗣X明日香END先搞出黎

原諒我難以理解
而家庵野擺到明係想摧毀明日香呢個角色
或者應該講想推毀明日香X真治呢個關係
事實上佢成功左

我真係唔覺得佢只係唔想觀眾偏向明日香咁簡單囉

要玩open end 既可以完全唔寫劍明
補完後就咁留返係舊世界等復興就夠

寫到一個無eva 既世界, 仲要只有真希波先可以拯救真治
親手幫真治解除dss
我覺得完全係導演太偏心真希波啦

有無人有買分鏡本? 想確認下13係咪真
2嘅話我又無印象 鳩作定點

1. 綾波系列，Q分鏡本中表明綾波系列至少編號3 4 5 6 13的5位綾波都健在，除開已知的黑麗06外其餘4位直接消失，並且破分鏡本里也標明結尾預告出現在渚薰面前的4個黑影是4個綾波

2. Peaceful Times裡出現過的三人組野外求生路上進食，真嗣在鐵道中間頹廢被明日香踩頭，真嗣在自動販賣機前頹廢被某個人溫柔的摸臉然後抱住這些段落均被刪除

3. 還是Q分鏡本，提到黑麗是由SEELE程序運作，碇元堂對她沒一點興趣，然後終裡直接拉了黑麗閘

我本身就覺得式波明日香怪怪地
當左係新角色去睇 所以我又冇乜野

比起TV版的確2個人來
TV版嘅明日香差不多純傲咁濟
新版多咗唔少嬌嘅成份
比我總結應該就係精神病有所好轉

如果我冇理解錯新版劇情
TV版明日香係惣流·明日香·蘭格雷本尊
新劇場係式波系列複製人淘汰剩既贏家 而本尊係唔係惣流 定還是都係叫式波就唔知了

咁的確係兩個人wo

有無咁理性呀

利申左先,我本身係推真嗣X明日香,我講嘅都可能係本身立場美化左件事,但係我覺得明日香本身冇摧毀到,明日香依然係我地認識嘅明日香

除左破個陣明日香因為察覺到自己同真嗣相似而有好感到鍾意真嗣嘅劇情急左D之外,其實入左Q到去到最終章,我覺得明日香嘅描寫其實係保持到一致

- Q救左真嗣之後真嗣淨係問麗係邊個陣明日香嘅諷刺說話;
- 由Q開始去到終章都不斷提及明日香對真嗣唔救佢呢件事好在意 (一開始一拳打爆玻璃,真希波叫真嗣最少去救公主,Q尾段嬲真嗣又一次冇去救佢,去到終章問真嗣知唔知佢嬲乜);
- 對真嗣講嘅每一句說話都好難聽,但係行動上就無時無刻都牽掛住真嗣

上面個D係睇Q個陣冇辦法好好理解嘅行動,如果加上而家有嘅劇透 (明日香變左使徒, 去到補完個陣明日香仍然認為自己孤獨, 真嗣表白之後明日香扭擰個動作, 係再之後劍介公仔出現係真嗣同麗對話場景嘅背景, 真嗣想說服麗個陣提到明日香返去之後應該會察覺到新嘅歸宿),
我會覺得明日香係呢空白14年其實都冇打開過個心面對任何人,精神一直都停留左係14歲, 而佢好大機會一直都等緊真嗣覺得真嗣一定會理解到佢嘅孤獨,但係真嗣返黎之後都冇好好直視過明日香,明日香討人厭嘅行動一方面係嬲同接受唔到同期待嘅落差,另一方面係想真嗣正面面對佢。但係就算真嗣咁樣,真嗣仍然係明日香心入面佔最重份量嘅人,所以出面左明日香矛盾嘅行動同埋最後出動前向真嗣講"曾經"鍾意佢黎強行壓住自己嘅感情。補完出現劍介公仔個度,如果劇透冇錯,真嗣應該係有介入過明日香個段補完。而補完個段公仔入面係劍介呢個場景本身應該係代表住明日香當時心入面係有"劍介就係填補到自己孤獨嘅人"呢個意識係度,但係真嗣表白之後明日香嘅反應點睇都唔係得到答案而對過去釋懷,反而真嗣呢下表白先真正引起左明日香心入面收到最埋嘅感情。

講真,睇左EVA廿幾年,雖然頭兩日周圍都劍明係好難接受,但係睇返明日香由Q開始去到今集尾都好似再冇開心咁笑,如果明日香得到幸福嘅都還可以啦,但係愈係用明日香角度睇件事就愈冇辦法係腦度構築到明日香失去真嗣之後可以短時間放低再幸福生活嘅畫面

最後唔係薰end都幾sad

我已經腦補火車站個end係薰

雖然我都好buy薰嗣呢pair
但TV版其實好似無新劇咁直白
同埋好似由最初出場都沒解釋點解會對真嗣咁有興趣
但 天降美少年 又善解人意 又有邊個可以抗拒

yeah
都話所有香香黨都會變劍明黨架啦

認真，其實只要明日香幸福就好
明日香追求父愛，真治追求母愛
兩個其實唔係好夾

Q 同終之間個劇本肯定大改過，太多唔合理

日本個邊好似換左新poster

劍介唔企明日香個邊？

只係SP

冇哂感情

麗反而係企最中間
同埋啲人係用14年前個樣出場 有無咩暗示
仲有連唯都有得出來但無伊吹

成個eva就係講緊真嗣點樣揸住唯比佢老豆撚既故事
而佢老豆撚佢就係為左見唯
有唯好正常呀

新版香有追求父愛咩
佢改咗設定複製人啵
舊版應該係母愛 因為佢望住老母自殺

btw呢張海報係錦織敦史畫嘅(雖然我覺得應該無人想知)

呢張上畫前好似都已經出過

當時已經有人問點解瑪莉企真嗣隔籬

如果畫埋劍介喺明日香側邊應該會暴動

唔係有大白麗咩

企中間都好啱

之前睇過有人話
庵野整EVA係想令人脫毒，返回現實世界努力

係咪真？

tv 版類似舊圖

唯同伊吹地位差咁多
有伊吹就要出埋日向同子安

舊版係 新版應該都算係
但新版嘅表現方式好柔和

等佢出box set

box set會有港版? 之前個tv dvd box有無出過港行
不過我諗多數人應該都係儲日版dl字幕組就算

港版唔清楚

要有中文字幕可以睇吓台灣有無

而家新個d 日版blu-ray 都好似有中文字幕

・収録時間：本編 105分＋映像特典
・仕様：カラー／AVC／本編1080p High-Def／BD50G
・音声(本編）：
1．日本語（リニアPCM5.1ch）
2．日本語（リニアPCM2.0ch）
・音声（映像特典）：日本語（リニアPCM 2.0ch）
・字幕：日本語
・装丁：特殊BOX付でデジパック仕様／解説ブックレット
・映像（音声）特典：Rebuild of EVANGELION:3.33／劇場版特報 ・予告・TVSPOT／AR台本(3.33ver.）
・発売/販売元：キングレコード株式会社

shit
以前有一排日版動畫blu-ray 都有加埋中文字幕架
我想當然咁以為係

將張poster roll 一個圈就可以令劍劍同明明重聚啦

有兩個源堂

幾好 一個跟冬月一個跟唯

好快就會有改圖 放心

律子單機

佢張火車軌海報都幾有呢隻feel

無諗過會係ending 場景黎

你呢張無咗中間行日文我先法國個個位原來有真嗣

我都係剛剛先留意到

X3

明日香擺A賞就知邊個係女主角啦

宮村優子就黎五十歲, 都keep 得幾好
後生個陣應該真係幾靚, 唔怪得庵野咁為佢着迷

屌喇星佢個look有啲真希波feel

式波綾波真希波

同真希波一樣年紀

60路

高清版 幾時先有人改劍介個位

如果係一對嘅，企嘅距離會近啲

啲人話卷埋就最近了

律子黑絲真係好正
但破之後就無再著

岩岩睇到有大陸人推理返Q中間14年既事，有6篇，幾好睇

大量簡體字，僅入

但終入面源堂打開guf之門入負宇宙個到好似唔係第三新東京都市啵

有13篇先岩

睇咗睇覺得唔太準 睇下就算唔好信晒 上年4月嘅文
無睇晒 但有啲錯到好離譜

顺便再说一句，假如上述故事有一个地方成立：明日香的父亲在死前是个人渣（别管他是不是军人了，反正死的时候是个人渣），就可以解释为什么只有明日香的EVA2可以兽化，而且只有她的机器是有内部固定装置的：恶劣的心灵可以使EVA抛弃人类的形态，正如他的人渣父亲抛弃了作为人类的尊严和生命。——使徒的形态和他们的心灵的对应关系，应该也跟此类似。

大佬複製人來

希望庵野死前可以良心發現講返真正果14年既劇情

啲人話分鏡稿會有好多刪減畫面/劇情 可能可以幫到少少
但Q又唔出記錄全集我又唔想單買

屌喇星 EVA同undercover合作 我真係大大聲笑撚咗出來

仲以為真治拖住薰

明日香當時個裝束係咁？
我見幾張同人都係咁畫

隱約見到係黑suit黑pants淺色tee

真嗣有打tie ga wor

薰：無眼睇你呀

薰：爭咩吖，夜晚咪又係我嘅

真嗣係full suit

唔係講緊明日香咩

同問

有無日本巴打會去睇？

三月二十八日舞台挨拶

不過無庵野同坂本真綾

無庵野無咩去嘅價值
有嘅想衝過去大叫庵野操你媽逼

還我中間的14年

愛藏版4卷封面加持美里 5卷封面律子冬月

有諗過買，但係amazon jp 要7 月先到香港

等佢出齊先再算

唔怕斷貨?

逐本買運費好貴

等齊一次過先買

回睇番Q, 原來明日香個時右眼已經有藍光，但得0.3秒

真嗣究竟平時點稱呼真希波

原來舊年終第一次上映既時候（後來延期）
同zexy（日本最出名既結婚雜誌）搞左個結婚申請書合作活動

係咪痴根架庵野
唔係諗住有fans 睇完套戲仲會好開心咁同女朋友一齊玩填紙仔扮結婚下話

無諗過佢地咁有惡意

比毒撚有希望溝旁邊的四眼妹，無見過都比真嗣食倒，仲要唔會老

真希波個外表設定應該十六七歲
真嗣知道自己細過佢，好似都係叫佢瑪莉san

但月台上真嗣就變左用君(kimi) 黎叫真希波
係年紀一樣，或者對後輩先會用kimi
唔知有咩暗示

計埋tv 版
真嗣係應該第一次用kimi 黎稱呼其他人
真嗣平時叫人（第二人稱）都係叫名

波波

而家睇返平輩入面真嗣唯獨得綾波係叫姓

係喎, 得綾波係叫姓

日文呢d 第二人稱變化用黎係小說漫畫入面扭橋都幾過癮

大波妹

マリさん呀

香港幾時先上映呀!

最快都暑假啦

胸大きのいい女

當年破上畫前，仲未正式公佈真希波個人設

當年就咁睇真係無限期待，不過件制服都唔同左樣

有冇中文字幕線上看link

宮村優子個節目自己講，不過要俾錢聽

好似話配音既時候，自己代入係當劍介係保護者既角色

劍介同明日香係父女情之類

不停抽插

鬼父

連生肉槍版都沒有

角色同導演等解讀角色方式不同好正常姐

是但啦
我份人冇咁浪漫
真係要講話咩得到幸福的話

你地自己撚下 wille近乎戰力全滅
全世界最大威脅nerv同eva都收左皮
就算明日香已經變返正常人
一個身為複製人既ex使徒會有乜野結果 由一開始真嗣冇執走佢已經注定左佢命運

而家似救火多D
因為好多商品合作係以明日香X真嗣為主展開, 無人知道個結局出黎係咁

宮村優子上個訪問唔係咁講, 佢話自己又配左個輸家女主角
到最後都無得同男主⻆一齊
今次180 度轉身

睇埋28 號個舞台拜訪有咩內容先
劍劍個聲優岩永哲哉出左tweet 話係佢eva 第一次同最後一次既舞台拜訪
應該都會講劍劍同明日香既關係

係咪有講番近三沖個陣 飛完支槍之後發生咩事
之前好似有人有講但冇乜印象

真嗣無諗咁多掛
講完句"拜託了劍劍"就當解開左明日香心結
都唔俾明日香講野

獸父

預告個15秒計唔計有講

唔計啦 好想知咩事

EOE真係好好多
真嗣同明日香2隻刺蝟互相傷害到最後終於打開心房
接納對方
好浪漫

個ending 得返兩個人，係好浪漫
不過無乜救贖

而家睇5ch eva 版
已經成個禮拜炎上
少左好多人屌劍劍
而家火力全開狂屌真希波係戰犯

等多14年庵野冇錢就可能講比你聽

然後再留更多嘅迷

點會無 最後明日香摸佢面咪就係
因為係LCL入面真嗣避開咗麗同美里
去咗同明日香個個kiss個個場景
想搵香幫佢救佢 但香反駁佢話真根本無喜歡過任何人 連自己都唔喜歡
應該仲講咗句但唯獨你 我死不願(唔知真係香定真嗣自己FF 不過睇最後香都拒絕補完可能係佢)
之後就係沙灘場景 叉頸 摸面

大波眼鏡妹 係個個都想屌既

你咁勁記得晒

其實臨醒前個意識對話
我反而鐘意漫畫版多d
漫畫版係以綾波為主

今晚就搵返netflix 黎睇

屌你唔係香派來咩
我麗派撐香你就反而撐麗咩料

而家先知，原來好多女fans 鐘意明日香
都係女fans 屌多

屌鳩真希波係真治面前就扮晒好女人咁
轉頭瞬間移動阻住明日香告白
又成日扮貓叫

唔係
呢段我覺得漫畫畫得簡單易明d 唧

我睇到一個講法，深有同感

綾波係eva 女主角
明日香係真嗣既女主角

雖然兩女一男，但其實無衝突

而家真嗣既主角變左真希波，成個故事就走晒樣
明日香唔知點處置好

都似係 見人分析話麗代表啲完美無瑕 會全心對真你好 有少少神性個種離地feel
美里就係母性 長輩 監護人之類
薰應該就係麗嘅男版
明日香係同輩 同級 而且同真嗣經歷相似 本質相同但方向係相反
真嗣係會逃避 人點佢做乜就做乜 無自信心
明日香係相反 會主動表現自己 自尊極高
不過2個人最終目的都係想獲得他人嘅認同
真希波我見到一個好好嘅形容就係大陸網文入面個啲龍傲天

跟本真希波就係二奶搶老公

無敵系女主角
又打得又知道晒所有秘密
最後又要佢出黎救場

宮村優子個節目有人聽左做左重點
上面日文好長, 只講幾點

-最後月台上本來諗住係劍劍帶住細路女版明日香出場, 不過怕俾海外以為係近親相姦所以修改左

-劍劍今集係加持既⻆色

-劍劍同明日香係父女情, 無戀愛關係

-劍劍的愛比海深, 唔會對肉體只係14 歲既明日香出手(已經同劇組人員確認)

-劍劍係明日香個公仔出現時, 所有重要⻆色的演員都感到震驚

-加持揸住直升機神風攻擊停左第三次衝擊

後半部節目宮村優子飲醉左, 話真嗣你唔好將明日香交俾劍劍啦, 交俾瑪莉好過

沙灘亂配cp

證明宮村自己都係企真香
係唔係可以屌庵野老母了?

-劍劍今集係加持既⻆色

咁樣更加唔合理, 新劇場版加持同明日香既關係基本上係零

唯一解釋到就係庵野改完Q劇本之後就痴左線失常到而家

惣流と式波は別物としてやってください｣と演技指導があった

都話左要當兩個人睇

アスカがケンケンと暮らしているとスタッフに聞かされたとき｢なんでケンケンなんですか?｣
って聞いたら､｢えっだめ?｣と逆に聞き返された
｢ダメじゃないですけど･･･｣と答えた

呢句已經證明到係監督玩嘢,反問成班Staff劍劍有咩問題

收刀片信既時候

即係啲設定原來改過晒個黑月唔係3衝就出現而係一早就係nerv地底咁反智
難怪我諗極唔明

上網搵到解說黑之月一早係地底

舊劇場版黑之月從地底引出

呢度應該係
宮村優子問“點解會係劍劍既”
staff 反問佢“下，唔得？”
宮村優子“咁唔係話唔得...”

好尷尬

但片入面最終教條係類似人工建築物內部嘅樣
我一路以為單純係nerv自己起出來擺lilith

尤其是舊版薰同2號機落去個畫面睇到一路係nerv內壁 fake晒

舊劇明日香知道加持同美里date之後唔開心到搵班長介紹男仔

屌 橙汁麗

暫時見過惡意度最撚高嘅版本

不嬲nerv既位置係黑之月入面
Eoe量產機產生衝擊波炸左個地面
黑之月先成個升上去

舊版設定天上個舊都係黑之月
黑之月落地球時撞爛左
部分上左天做衛星
另一部分係地球
白之月就係南極

香黨完夢
功德完滿

真治隻手撩緊真希波裙底

由一粒波變咗螺絲好唔慣

呢張又幾和諧

如果真嗣同明日香掉轉企會襯d

呢到講緊新劇場版 nerv 同黑之月到底發生緊咩事

I mean 宮村優子好尷尬

同埋staff 應該係指鶴卷和哉

螺旋體如果是由infinity構成的情況下，假如近三衝完成是完整的球體。那麼近三衝是未完成的，因此死去的生命形成的infinity沒有組成完成的球體。

從EOE的補完計畫做參考，可以知道黑之月是聚集所有死去變成LCL的生命體的核心。完整的補完是可以讓螺旋體形成完整的球體，如同EOE所有生命體形成的球狀。

如果黑之月在補完的地位不變的話。在近三衝並沒有完成補完計畫，中途就被阻止了，因此並全世界的舊生命體並沒有全化為EVA的樣貌，而只有被捕完的生命體變成EVA的樣貌，組成螺旋體，自然的黑之月無法形成完整的球體，最中形成殘缺的圓形---螺旋體。

從中央垂溝的界線起，就是螺旋體的頂端。裡面充滿的這些鬼東西，infinity!!

eoe入面黑之月係所有生命死後變成嘅LCL核心
但設定上係一開始就存在係箱根地底 唔會好矛盾咩
EOE個時係地底升起已經係完整嘅一粒黑波啵（上上面回覆）

btw篇野話世界污染咗真嗣要著防護服出去但Q最後香麗嗣明明就咁做行路撚

個人認為套保險衣純粹係吸氧氣用

btw 套結局有無幾分鐘鏡頭描述返果消失的14年

薰司令同加持對話個幾秒嘅鏡頭算唔算

EVA 番外篇

上面講「成個」既意思係黑之月連同入面既nerv
Nerv建成既時候黑之月已經唔係完整

黑之月唔係生命死後變成
係一個容器裝住靈魂
呢啲靈魂本來就係出自黑之月入面既莉莉斯
Eoe既時候回歸返入去

即係無論新劇個螺絲定EOE入面地球上半粒黑月嘅形態都係唔完整
不過單純改咗個外貌嘅設定?

冇咗真嗣同初號機姐
仲有明日香同大波妹嘅
得部直昇機點樣制止3rd Impact

加持真係勁 薰都要飛槍先停到 佢就自爆就搞點

但終入面津子同美里真係有咁嘅對話
問美里加持去阻止三衝個時知唔知你懷孕
之後美里答唔知

破個時，一定係美里隻左手受住傷咁同加持做愛，否則遲左黎m點會唔知?

-最後月台上本來諗住係劍劍帶住細路女版明日香出場, 不過怕俾海外以為係近親相姦所以修改左？

姐係對面月台全部係無記憶的輪迴轉世？生命之書又話薰同真嗣寫埋一齊？

想知近親位係邊度

應該無晒記憶啦，得真嗣同真希波有

我諗月台end 呢個係另一個平行宇宙黎

咁真嗣都幾絕情，平日你見倒ex企係對面月台，都會打聲招呼，何況佢地係真嗣生死與共的人

近親相姦個位真心唔明，我覺得劍劍帶住細路女版明日香反而比倒真香黨仲有少少希望

根本就係庵野撚鳩我地
舊EOE嘅主旨就係叫人唔好逃避 直面現實先會成長
新劇直接加個龍傲天帶你去新世界 同你講舊嘅全部都唔要就ok

同ex 打唔打招呼喎呢d 要case by case
唔係個個都放得低做返朋友

真嗣可能有eoe 既記憶，乜都睇化晒
而家呢個無eva ，今生已成陌路人
唔想再糾纏過去掛

上面宮村個節目仲有講到
其實第一次試映會最後月台上係無明日香的

而家俾人覺得真嗣有新人就唔要舊人

神木真嗣變到成個play boy 咁

反應返真實庵野既感情生活

咁擺正路好多
好似宮村咁講我寧願明日香x瑪利都好過劍劍

睇完感想，庵野應該唔會再親手做eva系列
被EVA詛咒嘅人果然係佢自己

屌佢

睇完終之後應該都有一大堆人寧願佢賣個IP比其他公司做都廢時佢再自己做

快少少賣中間14年劇情出去比人賺錢

大種毒撚=庵野

以為佢老婆會走出來之後問誰だ？

我完全相信瑪莉係老婆啦
瑪莉無得唔贏

, 唔撚係呀, 唔怪得真香cp被人折散拉, 有啲好奇, 明日香係現實入面邊個人

宮村優子

傳聞當年庵野追過宮村優子，不過人地唔show 佢

唔係啦 一開始宮村係配綾波 林原配明日香
後尾先2個調返轉

開劇本個刻先知係邊個角色

不過林原把聲真係認唔出，睇返eoe 配綾波完全唔同

宮村同三石把聲同本人差不多
林原同麗把聲差勁遠

要庵野離婚先會有happy end

夢洋子“就算所有人離開(庵野)，我都唔會走”

瑪莉“就算去到天涯海角我都會黎接你，等我”

雖然唔係好鐘意庵野，但都有少少感動

劍劍

左上佢發生咩事

手工幾好都好，自從變咗單眼之後真係唔覺得靚

睇完劇場版down咗成星期狂煲煙食唔落飯成勁瘦咗3kg
肥宅救星

萬年夏天嘅第三新東京市
其實無可能著外套

條裙仲係嗰條裙

講堅？有無咁誇張

我見過twitter 有人講睇完套戲出黎太傷心，即刻嘔左出黎

保重呀巴打

身體緊要，唔好食咁多煙

瘦咁多咁我都想快d睇

唔係講笑, 原本好多人都諗住係真香CP, 點知個結尾咁樣, 真係個心有條剌, 唔多開心

庵野：「(色んな人に影響与えた、に対して)申し訳ないと思ってる、良いことなら良いけどそうでないこともあったら」

原本好鍾意大魚大肉 睇完後勁down
一日一杯味噌湯/一舊飯團
60kg > 57kg

我初初都以為係咁 但我明明麗薰黨
後來睇多啲發覺父女後都係down
先發現原來係因為接受唔到真希波 接受唔到佢就咁掉底晒啲舊角色
同埋接受唔到自己嘅青春 20年嘅夢就咁完結咗 好空虛

巴打你本身都好瘦下喎, 得百三磅
套戲都上左兩個禮拜, 真係唔好太傷心
唔好入場repeat 睇啦, 或者搵其他野分散下注意力好

我有去睇eva四格鋼鐵女友同碇真嗣育成計劃補下糖份

我都追左廿幾年, 唔知點解好快就接受左真希波end
我都有懷疑過自己係咪咁寡情, 點解咁容易就接受左明日香個結局

掉轉諗, 呢套係一套真𠻸追求幸福既故事
只係過程轉折太快

真嗣同明日香都和解左
十四歲既初戀完結, 兩個都從對方身上畢業
明日香等唔到真嗣成長, 真嗣就去左願意等待佢既瑪莉身邊
真嗣承受唔到明日香, 明日香就返去可以照顧到佢既劍介身邊(雖然係父女情)

咁樣諗, 我會覺得個結局雖然不盡如人意, 但都算係幾美滿架啦

結局個大方向應該一早就寫定
不過庵野條仆街一日唔講返個14年發生咩事 套新劇場版都只會係笑話

我以為真嗣嘅幸福係會同其他人互相理解 互相體諒
點知係來忘掉過去 來忘掉對錯
唉

新劇場版當獨立作品睇

宇部新川駅 😮

原來由始至終係老嘢同佢老婆嘅故事

賣咗個IP咁佢同貞本食乜嘢？

我薰

賣比貞本

呢張原圖好耐無見過, 改圖就成日見到
佢前面仲有一set 故事, 最後張改圖對香黨殺傷力太大

認同

賣比貞本個故事會完整好多，漫畫已經解釋番好多TV 同舊劇場的bug位

一個無睇過eva純粹無聊走入黎既路人問：
學star war咁賣俾迪士尼變政治正確既LGBT動畫有無可能

要睇庵野點諗，因為新劇場仲有好多發展潛力，如果十至二十億港元可以買斷ip 的話，我會説服我公司買斷佢重製

中間果十四年夠佢出2季動畫

邊到出黎架

シン・エヴァの「聖地巡礼」 庵野さん地元にファン殺到

改成點

star wars仲有dave filoni
eva

操你媽逼

屌你老母

屌你老尾, 好撚PK

係你問我先post
上兩個禮拜eva 板條條thread 都係呢set 圖
我第一次睇到個心都痛, 儲左係度好耐都唔敢post

幾幸福呀 咪幾好

我以為大家都睇過
仲儲左好多劍明圖

儲左好多
我對呢對CP冇乜反感
但都冇特別好感 純粹 哦 呀 幾幸福 咪幾好

再POST就成地玻璃碎

我最睇唔明係點解會有香薰配嘅圖
明明2條友無講過野咁濟

都係改圖多
上映頭個禮拜簡直係地獄
日本網上周圍都係撚鳩香香黨既圖同文, 我本來都想share 過黎
而家大家都收歛左

話晒薰都搶左部2號機黎撚過

真真同波波反而無乜人改圖

腳

尋日庵野個節目, 呢兩張圖透露左d 野都幾爆
原本美里小姐個仔都係叫真嗣
班村姑見黑綾波咁可愛, 想叫黑波同加持真嗣結婚
話咩此真嗣不同彼真嗣
仲要俾真嗣聽到, 真係想迫撚死佢

好彩呢個設定無被採納

我又覺得加持真嗣幾有意思
又可以多個位比真嗣了解美里點對佢

但新舊美里完全唔同晒 2個人咁濟

冇左男女間既曖昧得返半母子半姐弟情 (但好嚴厲個隻)
改個仔名叫真嗣咪岩岩好

第三村隱藏結局

有得download未

都係得幾分鐘片睇
中間瑪莉第一次見真嗣同結局個段

最期待係真人版
荷里活好多年前已經計劃過
一直拍唔成
依家新版又完左
如果真係要拍
依家係最適合既時候

三上悠亞做真希波？

拍左你的名字先啦

越諗越覺得式波有啲似kill la kill個女主角 點解會咁

呢張poster有無source?

twitter 有人話真希波個影子將明日香同真嗣兩個手牽手連埋一齊

喂，真係好撚勉強喎

有成24K 人like, 證明香香fans 仲有好多未死心

接受唔到現實, 啲人被電影版撚到傻撚左

利申 我都係

頂 不如話真希波同香日香兩個影拖手好過啦

鞋黎
大波妹：o靚妹你同我挽鞋就岩

點會期待真人版
仲要荷里活
有幾何動漫改篇真人會有好下場
攻殼 龍珠

黑人綾波 黑人明日白 黑人薰

經典一幕

黑人薰應該有薰end wo
gay wins

在外傳尋求慰藉是否搞錯了什麼

呢套係幾好笑

依家聽返one last kiss, 首歌真係勁貼切明日香同碇真嗣之間既關係

河田同行徒啲作品真心幾唔錯
畫功好 內容又幾好笑 之前有睇學園革命傳
睇到就後期先知主角原來係男人

一開始聽one last kiss 都諗緊係講緊真嗣定明日香既內心

自從唔知聽邊個講beautiful world 係描述碇司令對唯既愛之後
而家聽親宇多田光既歌就諗起碇司令個樣

beautiful world 聽左好多次, 感覺唔多似描述碇司令同唯, 個歌名都唔多夾佢

諗多左
真嗣已經步向未來

見好多巴打買左one last kiss, 有無巴打有買埋ost?

林原惠翻唱松任谷由實首voyager 真係非常好聽

其實唔係話想mean鳩真香黨定乜野
單純係我覺得 明日香對真嗣唔係愛情
只係去到在意
而Q入面佢對真嗣其實更加似係遺憾 期待佢再一次返來既時候能夠成為英雄 去救當年無辦法救到既佢自己
呢種真係叫愛咩

邊度有得睇google係咪有得買黎睇？

識貨巴打

依家係日本上影咁, 香港睇可能要暑假

其實觀眾同明日香都係同一個期待
想真嗣做返次英雄
補完拯救世界又好，打使徒又好

真係要分開tv 版同新劇場版兩個明日香

惣流性格乖戾，佢同真嗣經歷過咁多事
會同真嗣講“我一定唔會同你做”
“如果得唔到完整既你，咁我寧願唔要”
仲有，呢個明日香點會容許真希波揸佢過架二號機唔反面

式波同真嗣識左唔夠幾個月
其實無經歷過乜，又無tv 版咁好勝執著
好快就已經嗲晒真嗣

所以話真嗣要對式波明日香有咩特殊感情
我真係睇唔出

咁都唔會係由一個唔知頭唔知尾投助方要求加嘅角色陪跑到最後掛
如果獲得幸福嘅條件就係唔洗再坐eva 咁都唔一定要去異世界 甚至唔一定要係真希波
而家咁樣同啲異世界轉生番有咩分別 人地日本過得辛苦轉生去異世界 真嗣就異世界過得辛苦 轉生去現實嘅日本

個人睇法 淨識幾個月但又格硬加場海灘告白顯得仲奇怪
如果好似薰咁4集中比1集佢做主場主打 之後光榮退場
個感官應該都好過而家明明破入面魔改做咗傲嬌之後Q又變咗熱血少女

其實我對真嗣既期待係
「知道自己想點 誠實面對自己既慾望同感情」
所以前面D人話乜野「為左全世界/為左人類上EVA」我心諗做乜鳩 唔係呀嘛 咁違反人性

屌佢老母臭閪！！

搞其他人都算搞綾波就絕對唔得！！

班村姑快撚啲死晒佢

不嬲都話真波問題 不在於「唔係真香」
而係在於冇乜寫過真波

麗同香都唔會同真嗣有好結果
路人end / 孤獨end合理
問題係真希波唔係路人

現實日本點都爽過有使徒既日本啦

我原先想像既大團圓係類似補完成功
真嗣明日香綾波一齊無憂無慮咁正常返學
真希波係遠方微笑咁睇住三個行遠
真嗣突然回頭一望，真希波就消失左
咁樣架嘛

點知真希波自己殺埋落場搶仔
我對真希波end 無乜意見
唯一問題係寫到佢stab in back 咁由明日香手上搶真嗣返黎咁

我見好多人評價覺得好睇係因為真嗣終於獲得幸福
其實同老豆世紀大和解 香麗薰個啲 我都還可以理解
但明明初初被迫佢上eva個時成日叫逃避是不行的
去到最後獲得幸福嘅方法原來就係逃避去新世界
我 = 心諗

而家睇返破
真希波搶左明日香架二號機黎揸
又代替埋加持個經典場面鼓勵真嗣

根本就一早諗住想用真希波取代明日香
不過Q 唔知寫乜搞到咁

屌我同你想像差不多
我都以為會係補完成功 之後類似TV嘅26真嗣ff撞到咬麵包嘅麗個種重啟
又或者係世紀大和解之後大家一齊係舊世界努力重建 真嗣亦都長大成熟咗
當時睇到真希波突然出現係海灘都覺得有啲唔對路
下一秒就直接去咗月台 個下心諗 仆街了
見到對面有麗薰 又定一定驚
點撚知再下一秒又無咗影 最後手拉手跑出去我仲坐咗陣諗住casting後有彩蛋/多一兩幕 結果乜都無

序-真嗣
破-綾波
Q-薰
終-真希波

明日香個劇份真係好少，但係又超超超人氣

信我 終入面佢戲份都唔多
真嗣上戰艦前係完全無同真希波交流到
上戰艦後好似都係唔多過5句
要我排我應該會咁
序 : 麗
破 : 麗>香>真
Q : 薰>黑麗
終 : 黑麗=香>真

根本大團圓就係要咁王道架啦

而家真嗣係成熟左呀，成個溝女王咁

可能真嗣無諗過補完後要點
係真希波話事要去新世界

諗下eva 世界個明日香都幾hurt
明明仲有野想同真嗣講
十四年既戰友真希波最後對話就只有一句“お達者で”

留低個補完左既世界，真嗣同真希波失左踪
明日香可能仲以為佢地壯烈犧牲
為佢地傷心流眼淚
點知原來係私奔

唉 無諗過真嗣成熟咗後嘅第一次調情居然係比真希波
君こそ相変わらず可愛いよ
好似望住自己個仔唔知比邊到嘅野女人拐走咁

時代唔同
以前就話真嗣就算受傷，都係渴望想同其他人交流

而家從天而降個全肯定母性大姐姐黎拯救你
俾你係真嗣都會揀同真希波去新世界啦

真係俾真希波帶壞左咁

屌你咁樣同條女調情，呢個邊係真嗣黎架

唔怪得唔可以搵緒方惠美黎配

超級系主角先係咁
呢個真係無期待過

諗最多都係想主動彌補返以前差d 引發第三次衝擊既錯誤

有冇人想開po？

要開呀，麻煩晒巴打

努力諗咗陣
覺得自己都係喜歡有缺陷嘅人
但又調轉返諗 點解同樣係完人但我對薰唔反感
可能因為我係死老野接納唔到新嘅事物
唉 老了

真希波其實好撚大缺憾
呢D女好難觸摸 你永遠唔知佢想點 唔知到底係真心交流緊定比佢撚緊

仲要寫真嗣同佢交流寫得咁少
成件事就更加礙眼

有啲似電鋸人入面嘅マキマ

薰完美得黎又有種神秘感，中性美
男女通殺

明日香個種性格缺憾同無安全感
女人可似代入到又同情佢

女觀眾一定唔會鐘意真希波先
身材好，唔知佢諗乜
最大獲係狐狸精呀

可能好啱真嗣
真嗣都係適合d 會撚佢又呵返佢既女人
男人都係呢種

好冇安全感